msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ave\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-17 12:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-18 21:47+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language-Team: Liquid Themes Team\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: 404.php:61
msgid "Looks like you are lost."
msgstr ""
"<img src=\"https://pic.sopili.net/pub/emoji/twitter/2/72x72/1f914.png\" "
"width=20 height=20>看起来你迷路了~"

#: 404.php:62
msgid "We can’t seem to find the page you’re looking for."
msgstr ""
"似乎出了点小问题，我们无法找到您搜索的页面<img src=\"https://pic.sopili.net/"
"pub/emoji/twitter/2/72x72/1f9d0.png\" width=20 height=20>"

#: 404.php:69
msgid "Go Home!"
msgstr "点这里找到回去的路"

#: comments.php:33 woocommerce/single-product-reviews.php:82
msgid "Name"
msgstr "称呼"

#: comments.php:35 woocommerce/single-product-reviews.php:89
msgid "Email"
msgstr "邮箱地址"

#: comments.php:37
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: comments.php:43
msgid "Leave a comment"
msgstr "留言"

#: comments.php:48
msgid "Comment"
msgstr "留言"

#: comments.php:51 woocommerce/single-product-reviews.php:92
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: comments.php:80
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论被关闭。"

#: liquid/admin/liquid-admin-dashboard.php:19
msgid "Liquid Dashboard"
msgstr "液体仪表板"

#: liquid/admin/liquid-admin-dashboard.php:20
msgid "Liquid"
msgstr "液体"

#: liquid/admin/liquid-admin-import.php:19
msgid "Liquid Import Demos"
msgstr "液体进口演示"

#: liquid/admin/liquid-admin-import.php:20
msgid "Import Demos"
msgstr "导入演示"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:83
msgid "Choose an image/svg icon"
msgstr "选择图像/ svg图标"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:84
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:101
msgid "<span class=\"dashicons dashicons-info\"></span> Reset"
msgstr "<span class=\"dashicons dashicons-info\"></span>重置"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:102
msgid ""
"Remove posts, pages, media and any other content on your current site, We "
"strongly recommend to reset before importing ( even if this is a fresh "
"site ) to avoid any overlap or conflict with your current content.<br/"
"><strong>Note:</strong> Don't use the reset option if you are trying to "
"import some parts only ( For example if you are going to import theme "
"options only then you may continue without reset )"
msgstr ""
"\n"
"删除当前网站上的帖子，页面，媒体和任何其他内容，我们强烈建议您在导入之前重置"
"（即使这是一个新网站），以避免与您当前的内容重叠或冲突。<br/> <strong>注意："
"</strong>如果您只想导入某些部件，请不要使用重置选项（例如，如果您要导入主题选"
"项，则可以继续而不重置）"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:103
msgid "Reset Then Import"
msgstr "重置然后导入"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:104
msgid "Keep Importing Without Resetting"
msgstr "继续导入而不重置"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:105
msgid "I understand"
msgstr "我明白"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:106
msgid "<span class=\"dashicons dashicons-warning\"></span> Warning"
msgstr "<span class=\"dashicons dashicons-warning\"></span> 警告"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:107
msgid ""
"Since you selected to reset before importing please be aware this action "
"cannot be reversed ( Any removed content cannot be restored )"
msgstr ""
"由于您在导入前选择重置，请注意此操作无法撤消（任何已删除的内容无法恢复）"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:241
msgid "Header Modules"
msgstr "标题模块"

#: liquid/admin/liquid-admin-init.php:295 liquid/admin/views/liquid-tabs.php:16
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: liquid/admin/liquid-admin-license.php:18
msgid "Liquid License"
msgstr "流动许可证"

#: liquid/admin/liquid-admin-license.php:19
msgid "License"
msgstr "执照"

#: liquid/admin/liquid-admin-plugins.php:19
msgid "Install Liquid Plugins"
msgstr "安装液体插件"

#: liquid/admin/liquid-admin-plugins.php:20
#: liquid/admin/views/liquid-plugins.php:22
#: liquid/admin/views/liquid-tabs.php:21
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:317
msgid "Install Plugins"
msgstr "安装插件"

#: liquid/admin/updater/liquid-register-admin.php:101
#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:32
#: liquid/admin/views/liquid-plugins.php:38
#, php-format
msgid "The %s theme needs to be registered. %sRegister Now%s"
msgstr "%s主题需要注册。 %s立即注册%s"

#: liquid/admin/updater/liquid-register-admin.php:107
#, php-format
msgid "Purchase code is invalid. Need a license? %sPurchase Now%s"
msgstr "购买代码无效。需要许可证吗？ %s购买现在%s"

#: liquid/admin/updater/liquid-register-admin.php:123
msgid "Register Ave"
msgstr "注册Ave."

#: liquid/admin/updater/liquid-register-admin.php:154
msgid "Enter your purchase code"
msgstr "输入您的购买代码"

#: liquid/admin/updater/liquid-register-admin.php:155
msgid "Register your copy"
msgstr "注册您的副本"

#: liquid/admin/updater/liquid-updater-class.php:73
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s %2$s</strong> is available. <a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" "
"title=\"%4s\">Check out what's new</a> or <a href=\"%5$s\"%6$s>update now</"
"a>."
msgstr ""
"<strong>%1$s %2$s</strong>可用。<a href=\"%3$s\" class=\"thickbox\" title="
"\"%4s\">查看新内容</a>或<a href=\"%5$s\"%6$s>立即更新</a>。"

#: liquid/admin/views/liquid-dashboard.php:9
msgid "Welcome to Ave!"
msgstr "欢迎来到Ave！"

#: liquid/admin/views/liquid-dashboard.php:10
msgid "Total design freedom for everyone."
msgstr "每个人的总设计自由度。"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:9
msgid "Import a Demo"
msgstr "导入演示"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:10
#: liquid/admin/views/liquid-plugins.php:23
msgid "Choose a pre-built website for starting a quick design process."
msgstr "选择预先构建的网站以启动快速设计流程。"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:13
#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:101
#: liquid/admin/views/liquid-plugins.php:26
msgid "Important:"
msgstr "重要："

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:13
#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:101
#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:109
#: liquid/admin/views/liquid-plugins.php:26
msgid "Make sure to activate required plugins prior to import a demo."
msgstr "确保在导入演示之前激活所需的插件。"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:46
#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:179
#: liquid/admin/views/liquid-tabs.php:26
msgid "Import Demo"
msgstr "导入演示"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:49
msgid "Preview"
msgstr "预习"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:65
msgid "Importing..."
msgstr "输入..."

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:66
msgid "Working"
msgstr "工作"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:69
msgid "0%"
msgstr "0％"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:119
msgid "All Content"
msgstr "所有内容"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:127
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:108
msgid "Page Content"
msgstr "页面内容"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:135
msgid "Media Attachments"
msgstr "媒体附件"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:143
#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:8
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:8
msgid "Sidebars"
msgstr "侧边栏"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:151
#: liquid/liquid-theme-options-init.php:62
#: liquid/liquid-theme-options-init.php:63
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:159
msgid "Home Page"
msgstr "主页"

#: liquid/admin/views/liquid-demos.php:171
msgid ""
"This process will overwrite your current settings, are you sure you want to "
"proceed?"
msgstr "此过程将覆盖您当前的设置，您确定要继续吗？"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:3
msgid "Unlock Premium Features"
msgstr "解锁高级功能"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:7
#: liquid/admin/views/liquid-features.php:17
#: liquid/admin/views/liquid-features.php:27
msgid "Check"
msgstr "校验"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:10
msgid "Enable Auto Updates"
msgstr "启用自动更新"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:11
msgid "Smart Dashboard keeps your site up-to-date. Free for lifetime."
msgstr "智能仪表板可使您的网站保持最新状态。 终生免费。"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:20
msgid "Exclusive and Premium Plugins"
msgstr "独家和高级插件"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:21
msgid "Get access to premium and exclusive plugins for free."
msgstr "免费访问高级和独家插件。"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:30
msgid "Premium Support"
msgstr "高级支持"

#: liquid/admin/views/liquid-features.php:31
msgid "Get access to top-notch support."
msgstr "获得一流的支持。"

#: liquid/admin/views/liquid-plugins.php:58
msgid "Active:"
msgstr "活性："

#: liquid/admin/views/liquid-registration.php:17
msgid "Can’t find your purchase code?"
msgstr "找不到您的购买代码？"

#: liquid/admin/views/liquid-tabs.php:32
msgid "Documentations"
msgstr "单证"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:158
msgid "Browse:"
msgstr "浏览："

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:159
msgctxt "breadcrumbs aria label"
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:160
msgid "Home"
msgstr "家"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:161
msgid "404 Not Found"
msgstr "404未找到"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:162
msgid "Archives"
msgstr "档案"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:163
#: liquid/structure/posts.php:301
#, php-format
msgid "Search results for &#8220;%s&#8221;"
msgstr "搜索结果 &#8220;%s&#8221;"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:164
#, php-format
msgid "Page %s"
msgstr "页%s"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:165
#: liquid/structure/posts.php:312
#, php-format
msgid "Minute %s"
msgstr "分钟%s"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:166
#, php-format
msgid "Week %s"
msgstr "周%s"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:513
#: liquid/structure/posts.php:309
msgctxt "minute and hour archives time format"
msgid "g:i a"
msgstr "小时:分钟"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:525
#: liquid/structure/posts.php:312
msgctxt "minute archives time format"
msgid "i"
msgstr "分钟"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:537
#: liquid/structure/posts.php:315
msgctxt "hour archives time format"
msgid "g a"
msgstr "小时"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:548
#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:571
#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:591
#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:611
#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:868
#: liquid/structure/posts.php:321 liquid/structure/posts.php:327
msgctxt "yearly archives date format"
msgid "Y"
msgstr "年"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:549
#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:592
#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:871
msgctxt "monthly archives date format"
msgid "F"
msgstr "F"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:550
#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:874
msgctxt "daily archives date format"
msgid "j"
msgstr "日"

#: liquid/extensions/breadcrumb/liquid-breadcrumb.php:572
#: liquid/structure/posts.php:321
msgctxt "weekly archives date format"
msgid "W"
msgstr "周"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-custom-icon.php:141
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:120
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-custom-icon.php:270
msgid "Custom Image/svg Icon"
msgstr "自定义图像/ svg图标"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-custom-icon.php:271
msgid "Change menu item image/svg icon"
msgstr "更改菜单项图像/ svg图标"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-custom-icon.php:271
msgid "Set menu item image/svg icon"
msgstr "设置菜单项图像/ svg图标"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-custom-icon.php:274
msgid "Set image/svg icon"
msgstr "设置image / svg图标"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-custom-icon.php:275
#: woocommerce/cart/cart.php:59 woocommerce/cart/cart.php:137
msgid "Remove"
msgstr "去掉"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-edit.php:56
msgid "Select Mega Menu"
msgstr "选择Mega菜单"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-edit.php:58
#: theme/metaboxes/liquid-page.php:62
msgid "None"
msgstr "没有"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-edit.php:72
msgid "Make this item menu heading?"
msgstr "将此项目菜单标题？"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-edit.php:74
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:48
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:62
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:123
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:204
#: theme/metaboxes/liquid-megamenu-options.php:18
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:74
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:101
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:124
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:200
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:227
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:250
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:323
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:350
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:373
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:446
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:473
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:496
msgid "No"
msgstr "没有"

#: liquid/extensions/mega-menu/liquid-mega-menu-edit.php:75
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:49
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:63
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:124
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:205
#: theme/metaboxes/liquid-megamenu-options.php:19
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:73
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:100
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:123
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:199
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:226
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:249
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:322
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:349
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:372
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:445
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:472
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:495
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: liquid/extensions/wp-editor/liquid-wp-editor.php:64
msgid "Add Dropcap"
msgstr "添加Dropcap"

#: liquid/extensions/wp-editor/liquid-wp-editor.php:70
msgid "Text Transform"
msgstr "文字转换"

#: liquid/extensions/wp-editor/liquid-wp-editor.php:73
msgid "Uppercase"
msgstr "大写"

#: liquid/extensions/wp-editor/liquid-wp-editor.php:78
msgid "Lowercase"
msgstr "小写"

#: liquid/extensions/wp-editor/liquid-wp-editor.php:83
msgid "Capitalize"
msgstr "大写"

#: liquid/extensions/wp-editor/liquid-wp-editor.php:90
msgid "Reset List"
msgstr "重置清单"

#: liquid/extensions/wp-editor/liquid-wp-editor.php:96
msgid "Inline List"
msgstr "内联列表"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:316
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "安装必需的插件"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:319
#, php-format
msgid "Installing Plugin: %s"
msgstr "安装插件： %s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:321
#, php-format
msgid "Updating Plugin: %s"
msgstr "升级插件： %s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:322
msgid "Something went wrong with the plugin API."
msgstr "插件API出了点问题。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:325
#, php-format
msgid "This theme requires the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme requires the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "此主题需要以下插件：%1$s."

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:331
#, php-format
msgid "This theme recommends the following plugin: %1$s."
msgid_plural "This theme recommends the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "此主题推荐以下插件：%1$s."

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:337
#, php-format
msgid ""
"The following plugin needs to be updated to its latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgid_plural ""
"The following plugins need to be updated to their latest version to ensure "
"maximum compatibility with this theme: %1$s."
msgstr[0] "以下插件需要更新到其最新版本，以确保与此主题的最大兼容性：%1$s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:343
#, php-format
msgid "There is an update available for: %1$s."
msgid_plural "There are updates available for the following plugins: %1$s."
msgstr[0] "有一个更新可用于：%1$s。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:349
#, php-format
msgid "The following required plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following required plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下必需的插件当前处于非活动状态：%1$s。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:355
#, php-format
msgid "The following recommended plugin is currently inactive: %1$s."
msgid_plural "The following recommended plugins are currently inactive: %1$s."
msgstr[0] "以下推荐的插件目前处于非活动状态：%1$s。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:360
msgid "Begin installing plugin"
msgid_plural "Begin installing plugins"
msgstr[0] "开始安装插件"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:365
msgid "Begin updating plugin"
msgid_plural "Begin updating plugins"
msgstr[0] "开始更新插件"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:370
msgid "Begin activating plugin"
msgid_plural "Begin activating plugins"
msgstr[0] "开始激活插件"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:374
msgid "Return to Required Plugins Installer"
msgstr "返回所需的插件安装程序"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:375
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:828
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2533
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3580
msgid "Return to the Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:376
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3159
msgid "Plugin activated successfully."
msgstr "插件已成功激活。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:377
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2952
msgid "The following plugin was activated successfully:"
msgid_plural "The following plugins were activated successfully:"
msgstr[0] "以下插件已成功激活："

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:379
#, php-format
msgid "No action taken. Plugin %1$s was already active."
msgstr "不采取行动。 插件%1$s已经处于活动状态。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:381
#, php-format
msgid ""
"Plugin not activated. A higher version of %s is needed for this theme. "
"Please update the plugin."
msgstr "插件未激活。 此主题需要更高版本的 %s 。 请更新插件。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:383
#, php-format
msgid "All plugins installed and activated successfully. %1$s"
msgstr "所有插件都已成功安装和激活。%1$s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:384
msgid "Dismiss this notice"
msgstr "驳回此通知"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:385
msgid ""
"There are one or more required or recommended plugins to install, update or "
"activate."
msgstr "有一个或多个必需或推荐的插件可供安装，更新或激活。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:386
msgid "Please contact the administrator of this site for help."
msgstr "请联系本网站的管理员以获取帮助。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:503
msgid "This plugin needs to be updated to be compatible with your theme."
msgstr "此插件需要更新才能与您的主题兼容。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:504
msgid "Update Required"
msgstr "需要更新"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:621
msgid "Set the parent_slug config variable instead."
msgstr "改为设置parent_slug配置变量。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:935
msgid ""
"The remote plugin package does not contain a folder with the desired slug "
"and renaming did not work."
msgstr "远程插件包不包含具有所需slug的文件夹，并且重命名不起作用。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:935
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:938
msgid ""
"Please contact the plugin provider and ask them to package their plugin "
"according to the WordPress guidelines."
msgstr "请联系插件提供商，并要求他们根据WordPress指南打包他们的插件。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:938
msgid ""
"The remote plugin package consists of more than one file, but the files are "
"not packaged in a folder."
msgstr "远程插件包由多个文件组成，但文件未打包在文件夹中。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:1122
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2948
msgctxt "plugin A *and* plugin B"
msgid "and"
msgstr "和"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:1982
#, php-format
msgid "TGMPA v%s"
msgstr "TGMPA v %s "

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2273
msgid "Required"
msgstr "需要"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2276
msgid "Recommended"
msgstr "推荐的"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2292
msgid "WordPress Repository"
msgstr "WordPress存储库"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2295
msgid "External Source"
msgstr "外部源"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2298
msgid "Pre-Packaged"
msgstr "预包装"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2315
msgid "Not Installed"
msgstr "未安装"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2319
msgid "Installed But Not Activated"
msgstr "已安装但尚未激活"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2321
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2327
msgid "Required Update not Available"
msgstr "所需更新不可用"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2330
msgid "Requires Update"
msgstr "需要更新"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2333
msgid "Update recommended"
msgstr "建议更新"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2342
#, php-format
msgctxt "Install/Update Status"
msgid "%1$s, %2$s"
msgstr "%1$s，%2$s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2388
#, php-format
msgctxt "plugins"
msgid "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "All <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "所有 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2392
#, php-format
msgid "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Install <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "安装 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2396
#, php-format
msgid "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Update Available <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "升级并激活 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2400
#, php-format
msgid "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "To Activate <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] "去激活 <span class=\"count\">(%s)</span>"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2482
msgctxt "as in: \"version nr unknown\""
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2490
msgid "Installed version:"
msgstr "安装版本："

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2498
msgid "Minimum required version:"
msgstr "最低要求版本："

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2510
msgid "Available version:"
msgstr "可用版本："

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2533
msgid "No plugins to install, update or activate."
msgstr "没有要安装，更新或激活的插件。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2547
msgid "Plugin"
msgstr "插入"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2548
msgid "Source"
msgstr "资源"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2549
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2553
msgid "Version"
msgstr "版"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2554
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2603
#, php-format
msgid "Install %2$s"
msgstr "安装%2$s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2608
#, php-format
msgid "Update %2$s"
msgstr "更新%2$s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2614
#, php-format
msgid "Activate %2$s"
msgstr "激活%2$s"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2684
msgid "Upgrade message from the plugin author:"
msgstr "从插件作者升级消息："

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2717
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2723
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2726
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2757
msgid "No plugins were selected to be installed. No action taken."
msgstr "没有选择安装插件。 不采取行动。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2759
msgid "No plugins were selected to be updated. No action taken."
msgstr "没有选择要更新的插件。 不采取行动。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2800
msgid "No plugins are available to be installed at this time."
msgstr "目前没有可安装的插件。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2802
msgid "No plugins are available to be updated at this time."
msgstr "目前没有可供更新的插件。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2908
msgid "No plugins were selected to be activated. No action taken."
msgstr "没有选择激活插件。 不采取行动。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:2934
msgid "No plugins are available to be activated at this time."
msgstr "此时无法激活任何插件。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3158
msgid "Plugin activation failed."
msgstr "插件激活失败。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3498
#, php-format
msgid "Updating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "更新插件%1$s（%2$d /%3$d）"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3501
#, php-format
msgid "An error occurred while installing %1$s: <strong>%2$s</strong>."
msgstr "安装%1$s时出错：<strong>%2$s </strong>。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3503
#, php-format
msgid "The installation of %1$s failed."
msgstr "%1$s的安装失败。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3507
msgid ""
"The installation and activation process is starting. This process may take a "
"while on some hosts, so please be patient."
msgstr "安装和激活过程正在开始。这个过程可能需要一些主机，所以请耐心等待。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3509
#, php-format
msgid "%1$s installed and activated successfully."
msgstr "%1$s已成功安装并激活。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3509
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3517
msgid "Show Details"
msgstr "显示详细资料"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3509
#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3517
msgid "Hide Details"
msgstr "隐藏细节"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3510
msgid "All installations and activations have been completed."
msgstr "所有安装和激活均已完成。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3512
#, php-format
msgid "Installing and Activating Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装和激活插件%1$s（%2$d /%3$d）"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3515
msgid ""
"The installation process is starting. This process may take a while on some "
"hosts, so please be patient."
msgstr "安装过程正在开始。这个过程可能需要一些主机，所以请耐心等待。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3517
#, php-format
msgid "%1$s installed successfully."
msgstr "%1$s已成功安装。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3518
msgid "All installations have been completed."
msgstr "所有安装都已完成。"

#: liquid/libs/class-tgm-plugin-activation.php:3520
#, php-format
msgid "Installing Plugin %1$s (%2$d/%3$d)"
msgstr "安装插件%1$s（%2$d /%3$d）"

#: liquid/liquid-base.php:57
#, php-format
msgid ""
"<strong>Extension Load Fail for:</strong> %1$s<br>No such file \"%2$s\" "
"exists."
msgstr "<strong>扩展加载失败：</strong>%1$s <br>不存在此类文件“%2$s”。"

#: liquid/liquid-base.php:57
msgid "Load Extension"
msgstr "负载扩展"

#: liquid/liquid-helpers.php:109
#, php-format
msgid "<code>%s</code> does not exist."
msgstr "<code> %s  </code>不存在。"

#: liquid/liquid-helpers.php:143
msgctxt "Liquid plugin installation page."
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: liquid/liquid-helpers.php:161
msgctxt "Liquid plugin installation page."
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: liquid/liquid-helpers.php:178
msgctxt "Liquid plugin installation page."
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: liquid/liquid-meta-boxes-init.php:70
#, php-format
msgid "%s Options"
msgstr " %s 选项"

#: liquid/structure/comments.php:71
msgctxt "comment time format"
msgid "l, F j, Y, g:i a"
msgstr "l, F j, Y, g:i a"

#: liquid/structure/footer.php:81
msgid "Return to top of page"
msgstr "返回页面顶部"

#: liquid/structure/header.php:116
msgid "Skip to primary navigation"
msgstr "跳到主导航"

#: liquid/structure/header.php:119
msgid "Skip to content"
msgstr "跳到内容"

#: liquid/structure/header.php:123
msgid "Skip links"
msgstr "跳过链接"

#: liquid/structure/markup.php:69
#, php-format
msgctxt "nav menu aria label"
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: liquid/structure/markup.php:111
msgid "Previous"
msgstr "以前"

#: liquid/structure/markup.php:111
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: liquid/structure/posts.php:146
msgctxt "post time format"
msgid "l, F j, Y, g:i a"
msgstr "l, F j, Y, g:i a"

#: liquid/structure/posts.php:251
msgctxt "taxonomy terms separator"
msgid ", "
msgstr "，"

#: liquid/structure/posts.php:318
msgctxt "daily archives date format"
msgid "F j, Y"
msgstr "F j, Y"

#: liquid/structure/posts.php:321
#, php-format
msgid "Week %1$s of %2$s"
msgstr "周%1$s%2$s"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:32
msgctxt "breadcrumb"
msgid "Home"
msgstr "家"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:167
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:360
msgid "Default Order"
msgstr "默认订单"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:361
msgid "Popularity"
msgstr "声望"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:362
msgid "Average rating"
msgstr "平均评分"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:363
msgid "Newness"
msgstr "新奇"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:364
msgid "Lowest Price"
msgstr "最低价格"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:365
msgid "Highest Price"
msgstr "最高价格"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:494
msgid "Header Note"
msgstr "标题注释"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:513
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: liquid/vendors/woocommerce/functions.php:515
msgid "Add header notice in yellow box"
msgstr "在黄色框中添加标题通知"

#: liquid/vendors/woocommerce/metaboxes.php:23
msgid "Custom label"
msgstr "自定义标签"

#: liquid/vendors/woocommerce/metaboxes.php:25
msgid "Input a custom label for the product"
msgstr "输入产品的自定义标签"

#: liquid/vendors/woocommerce/metaboxes.php:55
#: liquid/vendors/woocommerce/metaboxes.php:86
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: liquid/vendors/woocommerce/metaboxes.php:58
#: liquid/vendors/woocommerce/metaboxes.php:88
msgid "Select a background for product category label"
msgstr "选择产品类别标签的背景"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:9
msgid "Products"
msgstr "制品"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:16
msgid "Activate Global Sidebar For Products"
msgstr "激活产品的全局边栏"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:17
msgid ""
"Turn on if you want to use the same sidebars on all product posts. This "
"option overrides the product options."
msgstr ""
"如果要在所有产品帖子上使用相同的侧边栏，请启用此选项。此选项会覆盖产品选项。"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:19
#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:26
#: theme/metaboxes/liquid-footer.php:26 theme/metaboxes/liquid-header.php:26
#: theme/metaboxes/liquid-page.php:51 theme/metaboxes/liquid-page.php:78
#: theme/metaboxes/liquid-page.php:92 theme/metaboxes/liquid-page.php:122
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:40
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:26
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:38
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:90
#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:39 theme/metaboxes/liquid-post.php:75
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:92 theme/metaboxes/liquid-post.php:128
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:140 theme/metaboxes/liquid-post.php:152
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:164
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:25
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:45
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:134
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:146
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:280
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:315
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:370
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:24
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:46
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:88
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:198
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:214
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:240
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:255
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:22
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:145
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:271
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:394
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:528
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:549
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:560
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:571
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:582
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:23
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:34
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:45
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:56
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:67
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:17
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:66
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:114
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:24
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:57
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:132
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:143
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:163
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:172
#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:16
#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:48
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:40
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:53
#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:28
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:22
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:151
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:163
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:174
#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:24
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:39
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:77
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:142
#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:14
#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:53
msgid "On"
msgstr "开"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:20
#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:27
#: theme/metaboxes/liquid-footer.php:28 theme/metaboxes/liquid-header.php:28
#: theme/metaboxes/liquid-page.php:52 theme/metaboxes/liquid-page.php:79
#: theme/metaboxes/liquid-page.php:93 theme/metaboxes/liquid-page.php:123
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:42
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:28
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:40
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:92
#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:40 theme/metaboxes/liquid-post.php:77
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:93 theme/metaboxes/liquid-post.php:130
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:142 theme/metaboxes/liquid-post.php:154
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:166
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:27
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:46
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:136
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:148
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:281
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:317
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:372
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:26
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:48
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:90
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:200
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:216
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:242
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:257
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:23
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:146
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:272
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:395
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:529
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:550
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:561
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:572
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:583
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:24
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:35
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:46
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:57
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:68
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:18
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:67
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:115
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:25
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:58
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:133
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:144
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:164
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:173
#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:17
#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:49
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:41
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:54
#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:29
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:23
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:152
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:164
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:175
#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:25
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:40
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:78
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:143
#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:15
#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:54
msgid "Off"
msgstr "关"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:27
msgid "Global Products Sidebar"
msgstr "全球产品边栏"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:28
msgid "Select sidebar that will display on all product posts."
msgstr "选择将在所有产品帖子上显示的侧栏。"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:34
msgid "Global Products Sidebar Position"
msgstr "全球产品边栏位置"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:35
msgid "Controls the position of the sidebar for all product posts."
msgstr "控制所有产品帖子的侧栏位置。"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:37
#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:63
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:157
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:166
#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:26
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:160
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:23
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:32
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:109
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:65
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:57
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:95
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:122
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:160
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:187
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:214
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:38
#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:64
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:156
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:165
#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:28
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:162
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:22
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:31
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:111
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:67
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:58
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:96
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:123
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:161
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:188
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:215
msgid "Right"
msgstr "对"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:47
msgid "Product Archive"
msgstr "产品档案"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:53
msgid "Product Archive Sidebar"
msgstr "产品档案边栏"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:54
msgid "Select sidebar 1 that will display on the product archive pages."
msgstr "选择将显示在产品存档页面上的侧栏1。"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:60
msgid "Global Products Archive Sidebar Position"
msgstr "全球产品存档边栏位置"

#: liquid/vendors/woocommerce/options.php:61
msgid "Controls the position of the sidebar for all product archives."
msgstr "控制所有产品档案的侧栏位置。"

#: liquid/vendors/woocommerce/template-tags.php:30
msgid "Grid view"
msgstr "网格视图"

#: liquid/vendors/woocommerce/template-tags.php:31
msgid "List view"
msgstr "列表显示"

#: search.php:26 templates/author-layout.php:22 templates/blog-layout.php:22
#: templates/category-layout.php:22 templates/portfolio-layout.php:22
#: templates/tag-layout.php:22 theme/author-blog.php:230
#: theme/category-blog.php:232 theme/liquid-blog.php:224
#: theme/liquid-portfolio.php:98 theme/tag-blog.php:231
msgid "<i class=\"fa fa-angle-left\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-angle-left\"></i>"

#: search.php:27 templates/author-layout.php:23 templates/blog-layout.php:23
#: templates/category-layout.php:23 templates/portfolio-layout.php:23
#: templates/tag-layout.php:23 theme/author-blog.php:231
#: theme/category-blog.php:233 theme/liquid-blog.php:225
#: theme/liquid-portfolio.php:99 theme/tag-blog.php:232
msgid "<i class=\"fa fa-angle-right\"></i>"
msgstr "<i class=\"fa fa-angle-right\"></i>"

#: search.php:32 templates/author-layout.php:28 templates/blog-layout.php:28
#: templates/category-layout.php:28 templates/portfolio-layout.php:28
#: templates/tag-layout.php:28 theme/author-blog.php:235
#: theme/category-blog.php:237 theme/liquid-blog.php:229
#: theme/liquid-portfolio.php:102 theme/liquid-portfolio.php:121
#: theme/tag-blog.php:236
msgid "Page navigation"
msgstr "页面导航"

#: templates/blog/content.php:12
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: templates/blog/single/cover-spaced.php:38 templates/blog/single/cover.php:37
#: templates/blog/single/default.php:28 templates/blog/single/slider.php:44
#: templates/content/content.php:32 theme/liquid-template-tags.php:610
#: theme/liquid-template-tags.php:636 theme/liquid-template-tags.php:655
#, php-format
msgid "Continue reading %s"
msgstr "继续阅读 %s "

#: templates/blog/single/cover-spaced.php:43 templates/blog/single/cover.php:42
#: templates/blog/single/default.php:33 templates/blog/single/slider.php:49
#: templates/content/content.php:37 templates/content/liquid-portfolio.php:21
#: templates/content/page.php:17
msgid "Pages:"
msgstr "页数："

#: templates/blog/single/cover-spaced.php:47 templates/blog/single/cover.php:46
#: templates/blog/single/default.php:37 templates/blog/single/slider.php:53
#: templates/content/content.php:41 templates/content/liquid-portfolio.php:25
#: templates/content/page.php:21 theme/metaboxes/liquid-page.php:16
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:29
msgid "Page"
msgstr "页"

#: templates/blog/single/cover-spaced.php:55 templates/blog/single/cover.php:53
#: templates/blog/single/default.php:44 templates/blog/single/slider.php:61
msgctxt "Used between list items, there is a space"
msgid " "
msgstr " "

#: templates/blog/single/cover-spaced.php:62 templates/blog/single/cover.php:57
#: templates/blog/single/default.php:48 templates/blog/single/slider.php:65
msgid "Share On"
msgstr "分享在"

#: templates/blog/single/navigation.php:16
msgid "Post navigation"
msgstr "邮政导航"

#: templates/blog/single/navigation.php:27
#: templates/blog/single/navigation.php:28
msgid "Previous Article"
msgstr "上一篇文章"

#: templates/blog/single/navigation.php:43
#: templates/blog/single/navigation.php:44
msgid "Next Article"
msgstr "下一篇文章"

#: templates/blog/single/part-meta.php:4
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: templates/blog/single/part-meta.php:9
msgid "Published on:"
msgstr "发布于："

#: templates/blog/single/part-meta.php:24
msgid "Published in:"
msgstr "出版于："

#: templates/blog/tmpl-candy.php:51 templates/blog/tmpl-classic-full.php:45
#: templates/blog/tmpl-classic-meta.php:37
#: templates/blog/tmpl-featured-fullwidth.php:28
#: templates/blog/tmpl-grid.php:38 templates/blog/tmpl-masonry.php:21
#: templates/blog/tmpl-split.php:32 templates/blog/tmpl-timeline.php:31
#: templates/content/content.php:89
msgid "Continue Reading"
msgstr "继续阅读"

#: templates/blog/tmpl-classic-2.php:30 templates/blog/tmpl-classic.php:29
#: templates/blog/tmpl-featured.php:37
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: templates/blog/tmpl-classic-full.php:32
#: templates/blog/tmpl-featured-fullwidth.php:19
#: templates/blog/tmpl-grid.php:26 templates/blog/tmpl-rounded.php:24
#: templates/entry-meta.php:2
#, php-format
msgctxt "%s = human-readable time difference"
msgid "%s ago"
msgstr " %s 之前"

#: templates/blog/tmpl-classic-full.php:33
#: templates/blog/tmpl-featured-fullwidth.php:20
#: templates/blog/tmpl-grid.php:27 templates/entry-meta.php:3
msgid "in"
msgstr "在"

#: templates/comment/comment.php:5
msgid "Post comment"
msgstr "发表评论"

#: templates/comment/comment.php:8
msgid "says"
msgstr "说"

#: templates/comment/comment.php:12 templates/comment/ping.php:7
#, php-format
msgid "%s ago"
msgstr " %s 之前"

#: templates/comment/comment.php:25
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: templates/comment/nav.php:5
msgid "Comments Navigation"
msgstr "评论导航"

#: templates/comment/nav.php:8
msgid "Older Comments"
msgstr "较早的评论"

#: templates/comment/nav.php:12
msgid "Newer Comments"
msgstr "更新的评论"

#: templates/comment/ping.php:9
msgid "Permalink"
msgstr "永久链接"

#: templates/content/content.php:49
#, php-format
msgid "Posted in: %s"
msgstr "发表于： %s "

#: templates/content/content.php:50 templates/entry-meta.php:5
#, php-format
msgid "Tagged: %s"
msgstr "标记： %s "

#: templates/content/error.php:13
msgid "Nothing Found"
msgstr "什么都没找到"

#: templates/content/error.php:20
#, php-format
msgid ""
"Ready to publish your first post? <a href=\"%1$s\">Get started here</a>."
msgstr "准备发布你的第一篇文章？ <a href=\"%1$s\">从这里开始</a>。"

#: templates/content/error.php:24
msgid ""
"Sorry, but nothing matched your search terms. Please try again with some "
"different keywords."
msgstr "抱歉，没有任何内容符合您的搜索字词。请尝试使用其他一些不同的关键字。"

#: templates/content/error.php:29
msgid ""
"It seems we can&rsquo;t find what you&rsquo;re looking for. Perhaps "
"searching can help."
msgstr "我们似乎无法找到您正在寻找的东西。 也许搜索可以帮助。"

#: templates/content/liquid-portfolio.php:32
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/entry-meta.php:4
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: templates/footer/default.php:14
msgid "Ave Theme. All rights reserved."
msgstr "大道主题。 版权所有。"

#: templates/header/header-search.php:15
msgctxt "placeholder"
msgid "Start searching"
msgstr "开始搜索"

#: templates/header/header-title-bar.php:22
#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:73
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:7
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: templates/header/header-title-bar.php:29
#, php-format
msgid "Search Results for: %s"
msgstr "搜索结果： %s "

#: templates/header/header-title-bar.php:59
msgid "Archive"
msgstr "档案"

#: templates/portfolio/single/gallery-slider.php:38
msgid "Share on"
msgstr "分享"

#: templates/portfolio/single/navigation.php:35
#: templates/portfolio/single/navigation.php:36
msgid "Previous Work"
msgstr "之前的工作"

#: templates/portfolio/single/navigation.php:50
#: templates/portfolio/single/navigation.php:51
msgid "Next Work"
msgstr "下一步工作"

#: templates/portfolio/tmpl-carousel.php:27
msgid "Discover More"
msgstr "发现更多"

#: theme/liquid-demo-config.php:9
msgid "Original"
msgstr "原版的"

#: theme/liquid-demo-config.php:17
msgid "Agency"
msgstr "机构"

#: theme/liquid-demo-config.php:25
msgid "Architecture"
msgstr "建筑"

#: theme/liquid-demo-config.php:33
msgid "Blockchain"
msgstr "Blockchain"

#: theme/liquid-demo-config.php:41
msgid "Blog Grid"
msgstr "博客网格"

#: theme/liquid-demo-config.php:49
msgid "Blogger"
msgstr "博客"

#: theme/liquid-demo-config.php:57
msgid "Blog Masonry"
msgstr "博客砌体"

#: theme/liquid-demo-config.php:65
msgid "Business"
msgstr "商业"

#: theme/liquid-demo-config.php:73
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: theme/liquid-demo-config.php:81
msgid "Construction"
msgstr "施工"

#: theme/liquid-demo-config.php:89
msgid "Creative"
msgstr "创作的"

#: theme/liquid-demo-config.php:97
msgid "Crypto Currency"
msgstr "Crypto Currency"

#: theme/liquid-demo-config.php:105
msgid "Digital Creative"
msgstr "数字创意"

#: theme/liquid-demo-config.php:113
msgid "Digital Agency"
msgstr "数字代理"

#: theme/liquid-demo-config.php:121
msgid "Freelancer"
msgstr "自由职业者"

#: theme/liquid-demo-config.php:129
msgid "Gym"
msgstr "健身房"

#: theme/liquid-demo-config.php:137
msgid "Landing"
msgstr "降落"

#: theme/liquid-demo-config.php:145
msgid "Hotel"
msgstr "旅馆"

#: theme/liquid-demo-config.php:153
msgid "Magazine"
msgstr "杂志"

#: theme/liquid-demo-config.php:161
msgid "Medical"
msgstr "医"

#: theme/liquid-demo-config.php:169
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: theme/liquid-demo-config.php:177
msgid "Minimal Magazine"
msgstr "最小的杂志"

#: theme/liquid-demo-config.php:185
msgid "Portfolio Dynamic"
msgstr "组合动态"

#: theme/liquid-demo-config.php:193
msgid "Avantgarde"
msgstr "时尚型"

#: theme/liquid-demo-config.php:201
msgid "Portfolio Grid"
msgstr "组合网格"

#: theme/liquid-demo-config.php:209
msgid "Portfolio Masonry"
msgstr "组合砌体"

#: theme/liquid-demo-config.php:217
msgid "Portfolio Modern"
msgstr "组合现代"

#: theme/liquid-demo-config.php:225
#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:85
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:7
msgid "Portfolio"
msgstr "投资组合"

#: theme/liquid-demo-config.php:233
msgid "Mobile"
msgstr "移动"

#: theme/liquid-demo-config.php:241
msgid "Shop"
msgstr "店"

#: theme/liquid-demo-config.php:249
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: theme/liquid-demo-config.php:257
msgid "Portrait"
msgstr "肖像"

#: theme/liquid-demo-config.php:265
msgid "Photographer"
msgstr "摄影师"

#: theme/liquid-demo-config.php:273
msgid "Voguish"
msgstr "Voguish"

#: theme/liquid-portfolio.php:125
msgid "Load more"
msgstr "装载更多"

#: theme/liquid-register-plugins.php:24
msgid "Ave Core"
msgstr "Ave Core"

#: theme/liquid-register-plugins.php:30 theme/liquid-register-plugins.php:40
msgid "Liquid Themes"
msgstr "液体主题"

#: theme/liquid-register-plugins.php:31
msgid ""
"Intelligent and Powerful Elements Plugin, exclusively for Ave WordPress "
"Theme."
msgstr "智能和强大的元素插件，专门用于Ave WordPress主题。"

#: theme/liquid-register-plugins.php:34
msgid "Ave Portfolio"
msgstr "Ave Portfolio"

#: theme/liquid-register-plugins.php:41
msgid ""
"Modern and Diversified Portfolio Plugin, exclusively Ave WordPress Theme."
msgstr "现代和多样化的投资组合插件，专属Ave WordPress主题。"

#: theme/liquid-register-plugins.php:44
msgid "WPBakery Page Builder"
msgstr "WPBakery页面构建器"

#: theme/liquid-register-plugins.php:50
msgid "Wpbakery"
msgstr "Wpbakery"

#: theme/liquid-register-plugins.php:51
msgid "A premium plugin bundled with the Ave theme"
msgstr "与Ave主题捆绑在一起的高级插件"

#: theme/liquid-register-plugins.php:54
msgid "Redux Framework"
msgstr "Redux框架"

#: theme/liquid-register-plugins.php:58
msgid "Team Redux"
msgstr "Redux队"

#: theme/liquid-register-plugins.php:59
msgid ""
"Redux is a simple, truly extensible and fully responsive options framework "
"for WordPress themes and plugins."
msgstr "Redux是一个简单，真正可扩展且完全响应的WordPress主题和插件选项框架。"

#: theme/liquid-register-plugins.php:62
msgid "Contact Form 7"
msgstr "联系表格7"

#: theme/liquid-register-plugins.php:66
msgid "Takayuki Miyoshi"
msgstr "Takayuki Miyoshi"

#: theme/liquid-register-plugins.php:67
msgid ""
"Contact Form 7 can manage multiple contact forms, plus you can customize the "
"form and the mail contents flexibly with simple markup."
msgstr ""
"联系表格7可以管理多个联系表格，您还可以通过简单的标记灵活地自定义表格和邮件内"
"容。"

#: theme/liquid-setup.php:83
msgid "Primary Menu"
msgstr "主菜单"

#: theme/liquid-setup.php:84
msgid "Secondary Menu"
msgstr "二级菜单"

#: theme/liquid-setup.php:91 theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:17
msgid "Main Sidebar"
msgstr "主边栏"

#: theme/liquid-setup.php:93
msgid "Main widget area to display in sidebar"
msgstr "要在侧边栏中显示的主要小部件区域"

#: theme/liquid-template-tags.php:199
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: theme/liquid-template-tags.php:451
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:87
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: theme/liquid-template-tags.php:479
#, php-format
msgid ""
"<span><i class=\"fa fa-heart\"></i> <span class=\"post-likes-count\">%s</"
"span></span>"
msgstr ""
"<span><i class=\"fa fa-heart\"></i> <span class=\"post-likes-count\">%s</"
"span></span>"

#: theme/liquid-template-tags.php:682
#, php-format
msgid "Posts by %s"
msgstr "帖子由 %s "

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:51
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:53
msgid "Ave Collection"
msgstr "Ave系列"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:70
msgid "All"
msgstr "所有"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:71
msgid "Accordions"
msgstr "手风琴"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:72
msgid "Banners"
msgstr "横幅"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:74
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:59
msgid "Carousel"
msgstr "圆盘传送带"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:75
msgid "Contacts"
msgstr "往来"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:76
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:77
msgid "Fancybox"
msgstr "的fancybox"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:78
msgid "Fancytext"
msgstr "Fancytext"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:79
msgid "Footers"
msgstr "页脚"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:80
msgid "Headers"
msgstr "头"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:81
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:82
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:83
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:13
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:84
msgid "Newsletter"
msgstr "通讯"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:86
msgid "Pricing"
msgstr "价钱"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:87
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:88
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:89
msgid "Team"
msgstr "球队"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:90
msgid "Testimonials"
msgstr "褒奖"

#: theme/liquid-vc-templates-panel-editor.php:498
msgid "No title"
msgstr "无题"

#: theme/liquid-vc-templates.php:23
msgid "Accordion 01"
msgstr "手风琴01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:35
msgid "Accordion 02"
msgstr "手风琴02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:48
msgid "Accordion 03"
msgstr "手风琴03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:61
msgid "Accordion 04"
msgstr "手风琴04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:74
msgid "Accordion 05"
msgstr "手风琴05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:88
msgid "Banner 01"
msgstr "横幅01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:100
msgid "Banner 02"
msgstr "横幅02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:113
msgid "Banner 03"
msgstr "横幅03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:126
msgid "Banner 04"
msgstr "横幅04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:139
msgid "Banner 05"
msgstr "横幅05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:152
msgid "Banner 06"
msgstr "横幅06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:165
msgid "Banner 07"
msgstr "横幅07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:178
msgid "Banner 08"
msgstr "横幅08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:191
msgid "Banner 09"
msgstr "横幅09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:204
msgid "Banner 10"
msgstr "横幅10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:217
msgid "Banner 11"
msgstr "横幅11"

#: theme/liquid-vc-templates.php:229
msgid "Banner 12"
msgstr "横幅12"

#: theme/liquid-vc-templates.php:241
msgid "Banner 13"
msgstr "横幅13"

#: theme/liquid-vc-templates.php:253
msgid "Banner 14"
msgstr "横幅14"

#: theme/liquid-vc-templates.php:265
msgid "Banner 15"
msgstr "横幅15"

#: theme/liquid-vc-templates.php:277
msgid "Banner 16"
msgstr "横幅16"

#: theme/liquid-vc-templates.php:290
msgid "Banner 17"
msgstr "横幅17"

#: theme/liquid-vc-templates.php:302
msgid "Banner 18"
msgstr "横幅18"

#: theme/liquid-vc-templates.php:314
msgid "Banner 19"
msgstr "横幅19"

#: theme/liquid-vc-templates.php:326
msgid "Banner 20"
msgstr "横幅20"

#: theme/liquid-vc-templates.php:341
msgid "Banner 21"
msgstr "横幅21"

#: theme/liquid-vc-templates.php:353
msgid "Banner 22"
msgstr "横幅22"

#: theme/liquid-vc-templates.php:365
msgid "Banner 23"
msgstr "横幅23"

#: theme/liquid-vc-templates.php:377
msgid "Banner 24"
msgstr "横幅24"

#: theme/liquid-vc-templates.php:390
msgid "Banner 25"
msgstr "横幅25"

#: theme/liquid-vc-templates.php:402
msgid "Banner 26"
msgstr "横幅26"

#: theme/liquid-vc-templates.php:414
msgid "Banner 27"
msgstr "横幅27"

#: theme/liquid-vc-templates.php:426
msgid "Banner 28"
msgstr "横幅28"

#: theme/liquid-vc-templates.php:439
msgid "Banner 29"
msgstr "横幅29"

#: theme/liquid-vc-templates.php:451
msgid "Banner 30"
msgstr "横幅30"

#: theme/liquid-vc-templates.php:463
msgid "Banner 31"
msgstr "横幅31"

#: theme/liquid-vc-templates.php:475
msgid "Banner 32"
msgstr "横幅32"

#: theme/liquid-vc-templates.php:487
msgid "Banner 33"
msgstr "横幅33"

#: theme/liquid-vc-templates.php:499
msgid "Banner 34"
msgstr "横幅34"

#: theme/liquid-vc-templates.php:511
msgid "Banner 35"
msgstr "横幅35"

#: theme/liquid-vc-templates.php:524
msgid "Banner 36"
msgstr "横幅36"

#: theme/liquid-vc-templates.php:538
msgid "Banner 37"
msgstr "横幅37"

#: theme/liquid-vc-templates.php:551
msgid "Banner 38"
msgstr "横幅38"

#: theme/liquid-vc-templates.php:563
msgid "Banner 39"
msgstr "横幅39"

#: theme/liquid-vc-templates.php:575
msgid "Banner 40"
msgstr "横幅40"

#: theme/liquid-vc-templates.php:587
msgid "Banner 41"
msgstr "横幅41"

#: theme/liquid-vc-templates.php:599
msgid "Banner 42"
msgstr "横幅42"

#: theme/liquid-vc-templates.php:611
msgid "Banner 43"
msgstr "横幅43"

#: theme/liquid-vc-templates.php:623
msgid "Banner 44"
msgstr "横幅44"

#: theme/liquid-vc-templates.php:635
msgid "Banner 45"
msgstr "横幅45"

#: theme/liquid-vc-templates.php:648
msgid "Banner 46"
msgstr "横幅46"

#: theme/liquid-vc-templates.php:661
msgid "Banner 47"
msgstr "横幅47"

#: theme/liquid-vc-templates.php:673
msgid "Banner 48"
msgstr "横幅48"

#: theme/liquid-vc-templates.php:685
msgid "Banner 49"
msgstr "横幅49"

#: theme/liquid-vc-templates.php:697
msgid "Banner 50"
msgstr "横幅50"

#: theme/liquid-vc-templates.php:709
msgid "Banner 51"
msgstr "横幅51"

#: theme/liquid-vc-templates.php:721
msgid "Banner 52"
msgstr "横幅52"

#: theme/liquid-vc-templates.php:735
msgid "Blog 01"
msgstr "博客01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:747
msgid "Blog 02"
msgstr "博客02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:759
msgid "Blog 03"
msgstr "博客03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:771
msgid "Blog 04"
msgstr "博客04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:783
msgid "Blog 05"
msgstr "博客05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:795
msgid "Blog 06"
msgstr "博客06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:807
msgid "Blog 07"
msgstr "博客07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:819
msgid "Blog 08"
msgstr "博客08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:831
msgid "Blog 09"
msgstr "博客09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:843
msgid "Blog 10"
msgstr "博客10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:855
msgid "Blog 11"
msgstr "博客11"

#: theme/liquid-vc-templates.php:867
msgid "Blog 12"
msgstr "博客12"

#: theme/liquid-vc-templates.php:880
msgid "Carousel 01"
msgstr "旋转木马01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:892
msgid "Carousel 02"
msgstr "旋转木马02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:904
msgid "Carousel 03"
msgstr "旋转木马03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:916
msgid "Carousel 04"
msgstr "旋转木马04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:928
msgid "Carousel 05"
msgstr "旋转木马05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:941
msgid "Contact 01"
msgstr "联系01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:953
msgid "Contact 02"
msgstr "联系02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:965
msgid "Contact 03"
msgstr "联系03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:977
msgid "Contact 04"
msgstr "联系04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:989
msgid "Contact 05"
msgstr "联系05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1001
msgid "Contact 06"
msgstr "联系06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1014
msgid "Counter 01"
msgstr "柜台01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1026
msgid "Counter 02"
msgstr "柜台02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1038
msgid "Counter 03"
msgstr "柜台03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1050
msgid "Counter 04"
msgstr "柜台04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1062
msgid "Counter 05"
msgstr "专柜05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1074
msgid "Counter 06"
msgstr "柜台06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1086
msgid "Counter 07"
msgstr "柜台07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1099
msgid "Fancy Box 01"
msgstr "花式盒子01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1111
msgid "Fancy Box 02"
msgstr "花式盒子02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1123
msgid "Fancy Box 03"
msgstr "花式盒子03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1135
msgid "Fancy Box 04"
msgstr "花式盒子04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1148
msgid "Fancy Box 05"
msgstr "花式盒子05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1160
msgid "Fancy Box 06"
msgstr "花式盒子06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1172
msgid "Fancy Box 07"
msgstr "花式盒子07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1185
msgid "Fancy Box 08"
msgstr "花式盒子08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1197
msgid "Fancy Box 09"
msgstr "花式盒子09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1209
msgid "Fancy Box 10"
msgstr "花式盒子10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1221
msgid "Fancy Box 11"
msgstr "花式盒子11"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1233
msgid "Fancy Box 12"
msgstr "花式盒子12"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1245
msgid "Fancy Box 13"
msgstr "花式盒子13"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1257
msgid "Fancy Box 14"
msgstr "花式盒子14"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1269
msgid "Fancy Box 15"
msgstr "花式盒子15"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1281
msgid "Fancy Box 16"
msgstr "花式盒子16"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1294
msgid "Fancy Text 01"
msgstr "花哨的文字01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1306
msgid "Fancy Text 02"
msgstr "花哨的文字02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1318
msgid "Fancy Text 03"
msgstr "花哨的文字03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1330
msgid "Fancy Text 04"
msgstr "花哨的文字04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1342
msgid "Fancy Text 05"
msgstr "花哨的文字05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1354
msgid "Fancy Text 06"
msgstr "花哨的文字06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1366
msgid "Fancy Text 07"
msgstr "花哨的文字07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1380
msgid "Footer 01"
msgstr "页脚01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1392
msgid "Footer 02"
msgstr "页脚02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1404
msgid "Footer 03"
msgstr "页脚03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1422
msgid "Footer 04"
msgstr "页脚04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1434
msgid "Footer 05"
msgstr "页脚05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1446
msgid "Footer 06"
msgstr "页脚06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1458
msgid "Footer 07"
msgstr "页脚07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1473
msgid "Footer 08"
msgstr "页脚08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1485
msgid "Footer 09"
msgstr "页脚09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1497
msgid "Footer 10"
msgstr "页脚10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1509
msgid "Footer 11"
msgstr "页脚11"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1521
msgid "Footer 12"
msgstr "页脚12"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1536
msgid "Footer 13"
msgstr "页脚13"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1548
msgid "Footer 14"
msgstr "页脚14"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1560
msgid "Footer 15"
msgstr "页脚15"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1577
msgid "Footer 16"
msgstr "页脚16"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1594
msgid "Footer 17"
msgstr "页脚17"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1606
msgid "Footer 18"
msgstr "页脚18"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1620
msgid "Header 01"
msgstr "标题01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1632
msgid "Header 02"
msgstr "标题02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1644
msgid "Header 03"
msgstr "标题03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1656
msgid "Header 04"
msgstr "标题04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1668
msgid "Header 05"
msgstr "标题05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1680
msgid "Header 06"
msgstr "标题06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1695
msgid "Header 07"
msgstr "标题07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1707
msgid "Header 08"
msgstr "标题08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1719
msgid "Header 09"
msgstr "标题09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1731
msgid "Header 10"
msgstr "标题10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1743
msgid "Header 11"
msgstr "标题11"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1755
msgid "Header 12"
msgstr "标题12"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1767
msgid "Header 13"
msgstr "标题13"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1779
msgid "Header 14"
msgstr "标题14"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1791
msgid "Header 15"
msgstr "标题15"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1807
msgid "Header 16"
msgstr "标题16"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1819
msgid "Header 17"
msgstr "标题17"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1831
msgid "Header 18"
msgstr "标题18"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1843
msgid "Header 19"
msgstr "标题19"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1855
msgid "Header 20"
msgstr "标题20"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1867
msgid "Header 21"
msgstr "标题21"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1883
msgid "Header 22"
msgstr "标题22"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1896
msgid "Icon 01"
msgstr "图标01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1911
msgid "Icon 02"
msgstr "图标02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1923
msgid "Icon 03"
msgstr "图标03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1935
msgid "Icon 04"
msgstr "图标04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1947
msgid "Icon 05"
msgstr "图标05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1960
msgid "Icon 06"
msgstr "图标06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1972
msgid "Icon 07"
msgstr "图标07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1984
msgid "Icon 08"
msgstr "图标08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:1996
msgid "Icon 09"
msgstr "图标09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2008
msgid "Icon 10"
msgstr "图标10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2020
msgid "Icon 11"
msgstr "图标11"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2032
msgid "Icon 12"
msgstr "图标12"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2044
msgid "Icon 13"
msgstr "图标13"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2056
msgid "Icon 14"
msgstr "图标14"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2074
msgid "Icon 15"
msgstr "图标15"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2092
msgid "Icon 16"
msgstr "图标16"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2120
msgid "Icon 17"
msgstr "图标17"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2132
msgid "Icon 18"
msgstr "图标18"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2144
msgid "Icon 19"
msgstr "图标19"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2156
msgid "Icon 20"
msgstr "图标20"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2168
msgid "Icon 21"
msgstr "图标21"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2186
msgid "Icon 22"
msgstr "图标22"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2198
msgid "Icon 23"
msgstr "图标23"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2210
msgid "Icon 24"
msgstr "图标24"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2223
msgid "Media 01"
msgstr "媒体01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2235
msgid "Media 02"
msgstr "媒体02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2247
msgid "Media 03"
msgstr "媒体03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2259
msgid "Media 04"
msgstr "媒体04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2271
msgid "Media 05"
msgstr "媒体05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2284
msgid "Misc 01"
msgstr "杂项01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2299
msgid "Misc 02"
msgstr "杂项02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2311
msgid "Misc 03"
msgstr "杂项03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2323
msgid "Misc 04"
msgstr "杂项04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2335
msgid "Misc 05"
msgstr "杂项05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2347
msgid "Misc 06"
msgstr "杂项06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2359
msgid "Misc 07"
msgstr "杂项07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2371
msgid "Misc 08"
msgstr "杂项08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2383
msgid "Misc 09"
msgstr "杂项09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2395
msgid "Misc 10"
msgstr "杂项10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2408
msgid "Newsletter 01"
msgstr "通讯01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2420
msgid "Newsletter 02"
msgstr "时事通讯02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2432
msgid "Newsletter 03"
msgstr "时事通讯03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2444
msgid "Newsletter 04"
msgstr "通讯04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2457
msgid "Portfolio 01"
msgstr "投资组合01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2469
msgid "Portfolio 02"
msgstr "投资组合02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2481
msgid "Portfolio 03"
msgstr "投资组合03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2495
msgid "Portfolio 04"
msgstr "投资组合04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2507
msgid "Portfolio 05"
msgstr "投资组合05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2519
msgid "Portfolio 06"
msgstr "投资组合06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2532
msgid "Pricing 01"
msgstr "定价01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2565
msgid "Pricing 02"
msgstr "定价02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2598
msgid "Pricing 03"
msgstr "定价03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2632
msgid "Process 01"
msgstr "过程01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2644
msgid "Process 02"
msgstr "过程02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2656
msgid "Process 03"
msgstr "流程03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2668
msgid "Process 04"
msgstr "过程04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2681
msgid "Tabs 01"
msgstr "标签01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2693
msgid "Tabs 02"
msgstr "标签02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2705
msgid "Tabs 03"
msgstr "标签03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2798
msgid "Team 01"
msgstr "团队01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2810
msgid "Team 02"
msgstr "团队02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2823
msgid "Team 03"
msgstr "团队03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2836
msgid "Team 04"
msgstr "团队04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2849
msgid "Team 05"
msgstr "团队05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2862
msgid "Team 06"
msgstr "团队06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2875
msgid "Clients 01"
msgstr "客户01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2887
msgid "Clients 02"
msgstr "客户02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2899
msgid "Testimonials 01"
msgstr "推荐书01"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2911
msgid "Testimonials 02"
msgstr "推荐书02"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2927
msgid "Testimonials 03"
msgstr "推荐书03"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2947
msgid "Testimonials 04"
msgstr "推荐书04"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2959
msgid "Testimonials 05"
msgstr "推荐书05"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2972
msgid "Testimonials 06"
msgstr "推荐书06"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2984
msgid "Testimonials 07"
msgstr "推荐书07"

#: theme/liquid-vc-templates.php:2996
msgid "Testimonials 08"
msgstr "推荐书08"

#: theme/liquid-vc-templates.php:3014
msgid "Testimonials 09"
msgstr "推荐书09"

#: theme/liquid-vc-templates.php:3026
msgid "Testimonials 10"
msgstr "推荐书10"

#: theme/liquid-vc-templates.php:3038
msgid "Testimonials 11"
msgstr "推荐书11"

#: theme/liquid-vc-templates.php:3050
msgid "Testimonials 12"
msgstr "推荐书12"

#: theme/liquid-vc-templates.php:3062
msgid "Testimonials 13"
msgstr "推荐书13"

#: theme/liquid-vc-templates.php:3074
msgid "Testimonials 14"
msgstr "推荐书14"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:16
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:98
#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:38
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:17
msgid "Change the content section configuration."
msgstr "更改内容部分配置。"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:23
msgid "Content Padding"
msgstr "内容填充"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:24
msgid "Select desired padding for the content"
msgstr "为内容选择所需的填充"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:26 theme/metaboxes/liquid-footer.php:27
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:25
#: theme/metaboxes/liquid-header.php:27
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:41
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:58
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:68
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:27
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:39
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:91
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:25 theme/metaboxes/liquid-post.php:76
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:129 theme/metaboxes/liquid-post.php:141
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:153 theme/metaboxes/liquid-post.php:165
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:215 theme/metaboxes/liquid-post.php:241
#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:27 theme/metaboxes/liquid-sliders.php:63
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:26
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:68
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:119
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:135
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:147
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:259
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:316
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:371
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:25
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:47
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:89
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:199
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:215
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:241
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:256
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:515
#: theme/theme-options/liquid-layout.php:18
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:64
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:83
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:27
msgid "No padding"
msgstr "没有填充物"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:28
msgid "Only padding top"
msgstr "只有填充顶部"

#: theme/metaboxes/liquid-content.php:29
msgid "Only padding bottom"
msgstr "只填充底部"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:16
msgid "Design Options"
msgstr "设计选项"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:23
msgid "Sticky Footer"
msgstr "粘性页脚"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:24
msgid "If on, this footer will be sticky"
msgstr "如果打开，此页脚将是粘性的"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:35
msgid "Text Color"
msgstr "文字颜色"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:40
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:46
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:246
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:290
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:302
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:129
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:141
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:153
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:52
msgid "Color/Gradient Background"
msgstr "颜色/渐变背景"

#: theme/metaboxes/liquid-footer-options.php:58
msgid "Padding"
msgstr "填充"

#: theme/metaboxes/liquid-footer.php:16 theme/metaboxes/liquid-footer.php:23
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:42
#: theme/theme-options/liquid-footer.php:7
#: theme/theme-options/liquid-footer.php:13
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: theme/metaboxes/liquid-footer.php:24
#: theme/theme-options/liquid-preheader.php:16
msgid "If on, this layout part will be displayed."
msgstr "如果选中，将显示此布局部分。"

#: theme/metaboxes/liquid-footer.php:35
msgid "Footer Style"
msgstr "页脚样式"

#: theme/metaboxes/liquid-footer.php:36
msgid ""
"Choose the footer style amongst you created, selecting a footer will "
"overwrite the theme options."
msgstr "选择您创建的页脚样式，选择页脚将覆盖主题选项。"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:16
msgid "Header Design Options"
msgstr "标题设计选项"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:23
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:144
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:23 theme/theme-options/liquid-blog.php:170
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:293
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:26
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:27
msgid "Side 1"
msgstr "第1面"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:28
msgid "Side 2"
msgstr "第2面"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:35
msgid "Navigation Background"
msgstr "导航背景"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:45
msgid "Enable Megamenu Reaction?"
msgstr "启用Megamenu反应？"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:46
msgid ""
"Enable if you want to add backround animation to header when hover the "
"megamenu item"
msgstr "如果要在悬停megamenu项目时将背景动画添加到标题，请启用此选项"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:60
msgid "Enable Sticky Header?"
msgstr "启用粘性标题？"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:74
msgid "Sticky Header Position"
msgstr "粘性标题位置"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:76
msgid "Default - Bottom of the header"
msgstr "默认 - 标题的底部"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:77
msgid "After first section"
msgstr "第一节后"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:89
msgid "Sticky Header Background"
msgstr "粘滞的标头背景"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:100
msgid "Sticky Header Color"
msgstr "粘性标题颜色"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:111
msgid "Sticky Header Hover Color"
msgstr "粘滞标头悬停颜色"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:121
msgid "Overlay?"
msgstr "覆盖？"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:137
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:3
msgid "Mobile Navigation"
msgstr "移动导航"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:146
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:176 theme/theme-options/liquid-blog.php:46
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:172
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:295
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:418
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:12
msgid "Classic"
msgstr "经典"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:147
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:13
msgid "Minimal"
msgstr "最小"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:148
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:14
msgid "Modern"
msgstr "现代"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:154
msgid "Trigger Alignment"
msgstr "触发对齐"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:163
msgid "Navigation Alignment"
msgstr "导航对齐"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:177
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:179
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:195
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:45
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:61
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:180
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:194
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:69
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:146
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:46
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:60
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:100
msgid "Light"
msgstr "光"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:181
#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:196
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:147
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:47
#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:62
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:101
msgid "Dark"
msgstr "暗"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:192
msgid "Header Color Scheme"
msgstr "标题颜色方案"

#: theme/metaboxes/liquid-header-options.php:202
msgid "Show secondary bar of the header"
msgstr "显示标题的辅助栏"

#: theme/metaboxes/liquid-header.php:17 theme/metaboxes/liquid-header.php:24
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:37
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:20
#: theme/theme-options/liquid-header-layout.php:13
#: theme/theme-options/liquid-header.php:7
msgid "Header"
msgstr "头"

#: theme/metaboxes/liquid-header.php:35
msgid "Header Style"
msgstr "标题样式"

#: theme/metaboxes/liquid-header.php:36
msgid ""
"Choose the header style amongst your headers, this option will overwrite the "
"default header."
msgstr "在标题中选择标题样式，此选项将覆盖默认标题。"

#: theme/metaboxes/liquid-megamenu-options.php:9
msgid "MegaMenu Design Options"
msgstr "MegaMenu设计选项"

#: theme/metaboxes/liquid-megamenu-options.php:15
msgid "MegaMenu Fullwidth?"
msgstr "MegaMenu 全宽?"

#: theme/metaboxes/liquid-megamenu-options.php:16
msgid ""
"Stretch the background of megamenu. To make the content fullwidth please "
"update row options from the contents."
msgstr "拉伸megamenu的背景。要使内容全宽，请从内容更新行选项。"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:23 theme/theme-options/liquid-layout.php:15
msgid "Page Color Scheme"
msgstr "页面颜色方案"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:24
msgid "Select a color scheme for the page"
msgstr "选择页面的颜色方案"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:26 theme/theme-options/liquid-layout.php:20
msgid "Dark - (light background and dark content)"
msgstr "黑暗 - （浅色背景和深色内容）"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:27 theme/theme-options/liquid-layout.php:19
msgid "Light - (dark background and light content)"
msgstr "光 - （深色背景和光线内容）"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:36 theme/theme-options/liquid-layout.php:29
msgid "Content Background"
msgstr "内容背景"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:42 theme/theme-options/liquid-layout.php:35
msgid "Content Background Gradient"
msgstr "内容背景渐变"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:43
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:186
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:125
#: theme/theme-options/liquid-layout.php:36
msgid "Overwrites the background image, unless has transparency."
msgstr "除非具有透明度，否则会覆盖背景图像。"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:48
msgid "Enable Page Blocks?"
msgstr "启用页面块？"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:49
msgid "Will enable page stack"
msgstr "将启用页面堆栈"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:59
msgid "Page Blocks Effect"
msgstr "页面块效果"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:60
msgid "Select an effect for the section transition"
msgstr "为节转换选择效果"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:63
msgid "fadeScale"
msgstr "淡入淡出"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:64
msgid "slideOver"
msgstr "滑过"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:75
msgid "Page Blocks Navigation?"
msgstr "页面块导航？"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:76
msgid "Will enable page blocks navigation"
msgstr "将启用页面块导航"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:90
msgid "Page Blocks Previous/Next buttons?"
msgstr "页面阻止上一个/下一个按钮？"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:104
msgid "Buttons Style"
msgstr "按钮样式"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:105
msgid "Select style for the buttons"
msgstr "选择按钮的样式"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:107
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:50
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:197
msgid "Style 1"
msgstr "风格1"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:108
#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:51
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:198
msgid "Style 2"
msgstr "风格2"

#: theme/metaboxes/liquid-page.php:120
msgid "Page Blocks Numbers?"
msgstr "页面块数字？"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:17
msgid "Portfolio Description"
msgstr "投资组合描述"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:30
msgid "Portfolio General"
msgstr "组合总则"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:38
msgid "Display the header"
msgstr "显示标题"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:49
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:50
msgid "Manage the subtitle of portfolio listing"
msgstr "管理投资组合列表的副标题"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:55
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:39
msgid "Portfolio Style"
msgstr "组合风格"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:66
msgid "Defines the width of the featured image on the portfolio listing page"
msgstr "定义投资组合列表页面上的特色图像的宽度"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:69
msgid "Auto - width determined by thumbnail width"
msgstr "自动 - 宽度由缩略图宽度决定"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:70
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:216
msgid "2 columns - 1/6"
msgstr "2列 -  1/6"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:71
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:217
msgid "3 columns - 1/4"
msgstr "3列 -  1/4"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:72
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:218
msgid "4 columns - 1/3"
msgstr "4列 -  1/3"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:73
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:219
msgid "5 columns - 5/12"
msgstr "5列 -  5/12"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:74
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:220
msgid "6 columns - 1/2"
msgstr "6列 -  1/2"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:75
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:221
msgid "7 columns - 7/12"
msgstr "7列 -  7/12"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:76
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:222
msgid "8 columns - 2/3"
msgstr "8列 -  2/3"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:77
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:223
msgid "9 columns - 3/4"
msgstr "9列 -  3/4"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:78
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:224
msgid "10 columns - 5/6"
msgstr "10列 -  5/6"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:79
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:225
msgid "11 columns - 11/12"
msgstr "11列 -  11/12"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:80
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:226
msgid "12 columns - 12/12"
msgstr "12列 -  12/12"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:86
msgid "Thumb Dimension"
msgstr "拇指尺寸"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:87
msgid "Choose a dimension for your portfolio thumb"
msgstr "选择投资组合拇指的维度"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:90
msgid "Default - (370 x 300)"
msgstr "默认 - （370 x 300）"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:91
msgid "Square - (295 x 295)"
msgstr "广场 - （295 x 295）"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:92
msgid "Big Square - (600 x 600)"
msgstr "大广场 - （600 x 600）"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:93
msgid "Portrait - (350 x 500)"
msgstr "人像 - （350 x 500）"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:94
msgid "Wide - (600 x 295)"
msgstr "宽 - （600 x 295）"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:96
msgid "Packery Wide - (570 x 370)"
msgstr "包装广泛 - (570 x 370)"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-general.php:97
msgid "Packery Portrait - (270 x 370)"
msgstr "包装肖像  - （270 x 370）"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:16
msgid "Portfolio Meta"
msgstr "投资组合元"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:23
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:125
msgid "Social Sharing Box"
msgstr "社交分享盒"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:24
msgid "Turn on to display the social sharing box on single portfolio posts."
msgstr "打开以在单个投资组合帖子上显示社交分享框。"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:35
#: theme/metaboxes/liquid-post.php:161
msgid "Related Projects"
msgstr "相关项目"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:36
msgid "Turn on to display related projects on single portfolio posts."
msgstr "打开以在单个投资组合帖子上显示相关项目。"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:47
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:171
msgid "Related Works"
msgstr "相关作品"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:48
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:172
msgid "Switch on to display related works on single portfolio pages."
msgstr "打开以在单个组合页面上显示相关作品。"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:63
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:183
msgid "Related Works Title"
msgstr "相关作品标题"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:74
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:211
msgid "Number of Related Works"
msgstr "相关作品数量"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:75
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:212
msgid "Manages the number of works that display on related works section."
msgstr "管理相关作品部分显示的作品数量。"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:88
msgid "Swtich on to show the date on your portfolio item."
msgstr "Swtich将在您的投资组合项目上显示日期。"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:99
msgid "Label of Date"
msgstr "日期标签"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:100
msgid "Translate or change the \"date\" text. Leave empty for no change."
msgstr "翻译或更改“日期”文本。 留空是没有变化的。"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:111
msgid "Date of Work"
msgstr "工作日期"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:112
msgid "Overwrites the portfolio post publish date."
msgstr "覆盖投资组合发布日期。"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:123
msgid "External URL"
msgstr "外部URL"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:128
msgid "Label of Button"
msgstr "按钮标签"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:129
msgid "Launch"
msgstr "发射"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:134
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: theme/metaboxes/liquid-portfolio-meta.php:135
msgid ""
"Add custom portfolio attributes. Divide by | label with value ( Label | "
"Value )"
msgstr "添加自定义组合属性。 除以| 带有值的标签（标签|值）"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:9
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:18
msgid "Audio URL"
msgstr "音频网址"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:19
msgid "Audio file URL in format: mp3, ogg, wav."
msgstr "音频文件URL格式为：mp3，ogg，wav。"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:27
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:36
msgid "Lightbox?"
msgstr "灯箱？"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:37
msgid "Enable lightbox for gallery images"
msgstr "为图库图像启用灯箱"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:48
msgid "Gallery Slider"
msgstr "画廊滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:49
msgid "Upload images or add from media library."
msgstr "上传图像或从媒体库添加。"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:51
#: theme/theme-options/liquid-extras.php:125
#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:24
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:171
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:65
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:74
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:54
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:102
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:82
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:90
msgid "Cite"
msgstr "引用"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:98
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:107
msgid "Video URL"
msgstr "视频网址"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:108
msgid "YouTube or Vimeo video URL"
msgstr "YouTube或Vimeo视频网址"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:114
msgid "Video Upload"
msgstr "视频上传"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:115
msgid "Upload video file"
msgstr "上传视频文件"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:121
msgid "Embadded video"
msgstr "嵌入式视频"

#: theme/metaboxes/liquid-post-format.php:122
msgid "Use this option when the video does not come from YouTube or Vimeo"
msgstr "如果视频不是来自YouTube或Vimeo，请使用此选项"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:16
msgid "Post Options"
msgstr "发布选项"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:26 theme/metaboxes/liquid-post.php:177
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:516
msgid "Cover"
msgstr "覆盖"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:27 theme/theme-options/liquid-blog.php:517
msgid "Cover Spaced"
msgstr "封面间隔"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:28 theme/theme-options/liquid-blog.php:518
msgid "Cover Slider"
msgstr "盖滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:35
msgid "Extra Text"
msgstr "额外文字"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:36
msgid "Text will display near meta section"
msgstr "文本将显示在meta部分附近"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:46
msgid "Add images for Cover slider"
msgstr "添加封面滑块的图像"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:61
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:62
msgid "Will override the featured image in single post"
msgstr "将在单个帖子中覆盖特色图像"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:72
msgid "Enable Parallax"
msgstr "启用视差"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:73
msgid "Turn on parallax effect on post cover image"
msgstr "打开封面图像上的视差效果"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:89
msgid "Show Play Button"
msgstr "显示播放按钮"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:90
msgid "Turn on to show Play Button on the post cover image"
msgstr "打开以在帖子封面图像上显示“播放按钮”"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:105
msgid "Play Button Url"
msgstr "播放按钮网址"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:115
msgid "Play Button Label"
msgstr "播放按钮标签"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:126
msgid "Turn on to display the social sharing box on single posts."
msgstr "打开以在单个帖子上显示社交分享框。"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:137
msgid "Author Info Box"
msgstr "作者信息框"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:138
msgid "Turn on to display the author info box below posts."
msgstr "开启以显示帖子下方的作者信息框。"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:149
msgid "Previous/Next Pagination"
msgstr "上一页/下一页分页"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:150
msgid "Turn on to display the previous/next post pagination for single posts."
msgstr "打开以显示单个帖子的上一个/下一个帖子分页。"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:162
msgid "Turn on to display related posts/projects on single posts."
msgstr "打开以在单个帖子上显示相关帖子/项目。"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:173
msgid "Related posts section style"
msgstr "相关帖子部分样式"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:174
msgid ""
"Select desired style for the related posts section to display on single post"
msgstr "为相关帖子部分选择所需的样式以在单个帖子上显示"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:188
msgid "Related posts section title"
msgstr "相关帖子栏目标题"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:198
msgid "Number of Related Projects"
msgstr "相关项目数量"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:199
msgid "Controls the number of posts that display under related posts section."
msgstr "控制在相关帖子部分下显示的帖子数量。"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:213
msgid ""
"Select desired width for the blog item on portfolio listing page, only for "
"carousel and carousel filterable styles"
msgstr ""
"在投资组合列表页面上为博客项目选择所需的宽度，仅适用于轮播和轮播可过滤样式"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:232
msgid "Label Before Title."
msgstr "标题前的标签。"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:233
msgid "Will apply only for Featured Fullwidth style in Blog Listing Shortcode"
msgstr "仅适用于博客列表短代码中的特色全宽样式"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:238
msgid "Make this post featured or instagram?"
msgstr "这篇文章是精选还是Instagram？"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:239
msgid "Will apply only for Metro style in Blog Listing Shortcode"
msgstr "仅适用于博客列表短代码中的Metro风格"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:242 theme/theme-options/liquid-blog.php:48
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:174
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:297
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:420
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:243
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram的"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:249
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:340
msgid "Overlay Color"
msgstr "叠加颜色"

#: theme/metaboxes/liquid-post.php:250
msgid ""
"Will apply only to instagram posts of the Metro style of the Blog listing"
msgstr "仅适用于博客列表的Metro风格的Instagram帖子"

#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:15
msgid "Select Sidebar"
msgstr "选择补充工具栏"

#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:16
msgid ""
"Select sidebar that will display on this page. Choose \"No Sidebar\" for "
"full width."
msgstr "选择将在此页面上显示的侧栏。 全宽选择“无边栏”。"

#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:17
msgid "No Sidebar"
msgstr "没有补充工具栏"

#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:23
msgid "Sidebar Position"
msgstr "侧边栏位置"

#: theme/metaboxes/liquid-sidebars.php:24
msgid ""
"Select the sidebar position. If sidebar 2 is selected, it will display on "
"the opposite side. "
msgstr "选择侧栏位置。如果选择了侧栏2，它将显示在另一侧。"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:8
msgid "Sliders"
msgstr "滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:15
msgid "Slider Type"
msgstr "滑块类型"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:16
msgid "Select the type of slider that displays."
msgstr "选择显示的滑块类型。"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:18
msgid "No Slider"
msgstr "没有滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:19
msgid "liquid Slider"
msgstr "液体滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:20
msgid "Revolution Slider"
msgstr "革命滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:28
msgid "Select liquid Slider"
msgstr "选择液体滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:29 theme/metaboxes/liquid-sliders.php:45
msgid "Select the unique name of the slider."
msgstr "选择滑块的唯一名称。"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:31 theme/metaboxes/liquid-sliders.php:47
msgid "Select a slider"
msgstr "选择一个滑块"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:44
msgid "Select Revolution Slider"
msgstr "选择Revolution Slider"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:60
msgid "Slider Position"
msgstr "滑块位置"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:61
msgid "Select if the slider shows below or above the header."
msgstr "选择滑块是显示在标题下方还是上方。"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:64
msgid "Below"
msgstr "下面"

#: theme/metaboxes/liquid-sliders.php:65
msgid "Above"
msgstr "以上"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:16
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:23
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:16
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:22
msgid "Title Wrapper"
msgstr "标题包装"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:35
msgid "Custom Title"
msgstr "自定义标题"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:36
msgid "If empty, will display default page/post title"
msgstr "如果为空，将显示默认页面/帖子标题"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:42
msgid "No heading"
msgstr "没有标题"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:43
msgid "Hide the default/custom page/post title in titlebar"
msgstr "隐藏标题栏中的默认/自定义页面/帖子标题"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:53
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:59
msgid "Title Bar Heading Typography"
msgstr "标题栏标题排版"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:54
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:60
msgid "These settings control the typography for the titlebar heading"
msgstr "这些设置控制标题栏标题的排版"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:66
msgid "Heading font Weight"
msgstr "标题字体重量"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:70
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:71
msgid "Medium"
msgstr "介质"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:72
msgid "Semibold"
msgstr "Semibold"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:73
msgid "Bold"
msgstr "胆大"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:80
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:76
msgid "Sub-Heading"
msgstr "Sub-Heading"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:85
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:101
msgid "Title Bar Subheading Typography"
msgstr "标题栏子标题排版"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:86
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:102
msgid "These settings control the typography for the titlebar subheading"
msgstr "这些设置控制标题栏子标题的排版"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:105
msgid "Content style"
msgstr "内容风格"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:117
msgid "Title Bar content Vertical align"
msgstr "标题栏内容垂直对齐"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:120
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:84
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:121
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:86
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:132
msgid "Enable Portfolio Navigation"
msgstr "启用组合导航"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:144
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:238
msgid "Enable Breadcrumbs"
msgstr "启用面包屑"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:156
msgid "Breadcrumb style"
msgstr "面包屑样式"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:172
msgid "Title size"
msgstr "标题大小"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:189
msgid "Title bar height"
msgstr "标题栏高度"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:211
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:144
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:98
msgid "Color scheme"
msgstr "配色方案"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:222
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:158
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:107
msgid "Alignment"
msgstr "对准"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:234
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:116
msgid "Background Type"
msgstr "背景类型"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:257
msgid "Background Attachment"
msgstr "背景附件"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:260
msgid "Fixed"
msgstr "固定"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:261
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:273
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:196
msgid "Enable Parallax?"
msgstr "启用视差？"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:313
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:212
msgid "Enable Overlay"
msgstr "启用叠加"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:325
msgid "Overlay Type"
msgstr "叠加类型"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:351
msgid "Overlay Gradient"
msgstr "叠加渐变"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:362
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:292
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:203
msgid "Extra classes"
msgstr "额外课程"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:368
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:253
msgid "Enable Scroll Button"
msgstr "启用滚动按钮"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:380
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:270
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:181
msgid "Scroll Button Color"
msgstr "滚动按钮颜色"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:381
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:271
msgid "Pick a color for scroll button"
msgstr "选择滚动按钮的颜色"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:392
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:281
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:192
msgid "Anchor ID"
msgstr "锚点ID"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper-portfolio.php:393
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:282
msgid "Input anchor ID of the section for scroll button"
msgstr "输入滚动按钮部分的锚点ID"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:33
msgid "Custom Heading"
msgstr "自定义标题"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:34
msgid "Custom heading will override the default page/post title"
msgstr "自定义标题将覆盖默认页面/帖子标题"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:44
#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:86
msgid "Enable Title bar Typography"
msgstr "启用标题栏排版"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:118
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:82
msgid "Padding Top"
msgstr "填充顶部"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:119
msgid "Controls the top padding of the titlebar"
msgstr "控制标题栏的顶部填充"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:131
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:90
msgid "Padding Bottom"
msgstr "填充底部"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:132
msgid "Controls the bottom padding of the titlebar"
msgstr "控制标题栏的底部填充"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:161
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:110
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:66
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:173
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:117
msgid "Background Image"
msgstr "背景图片"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:185
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:124
msgid "Background Gradient"
msgstr "背景渐变"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:202
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:135
msgid "The background should have an image"
msgstr "背景应该有一个图像"

#: theme/metaboxes/liquid-title-wrapper.php:228
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:151
msgid "Overlay Background"
msgstr "叠加背景"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:7
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:13
msgid "Code Fields"
msgstr "代码字段"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:19
msgid "Tracking Code"
msgstr "跟踪代码"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:20
msgid ""
"Paste your tracking code here. This will be added into the header template "
"of your theme. Place code inside &lt;script&gt; tags."
msgstr ""
"将跟踪代码粘贴到此处。这将添加到主题的标题模板中。将代码放在＆lt; script＆gt;"
"中标签。"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:29
msgid "Space before &lt;/head&gt;"
msgstr "之前的空格＆lt; / head＆gt;"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:30
msgid ""
"Only accepts javascript code wrapped with &lt;script&gt; tags and HTML "
"markup that is valid inside the &lt;/head&gt; tag."
msgstr ""
"只接受用＆lt; script＆gt;包装的javascript代码标签和HTML标记在＆lt; / head＆"
"gt;内有效标签。"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:39
msgid "Space before &lt;/body&gt;"
msgstr "之前的空格＆lt; / body＆gt;"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:40
msgid ""
"Only accepts javascript code, wrapped with &lt;script&gt; tags and valid "
"HTML markup inside the &lt;/body&gt; tag."
msgstr ""
"只接受javascript代码，包含＆lt; script＆gt; ＆lt; / body＆gt;内的标签和有效的"
"HTML标记标签。"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:50
msgid "Dynamic CSS"
msgstr "动态CSS"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:57
msgid "CSS Compiler"
msgstr "CSS编译器"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:58
msgid ""
"By default all the CSS files are combined. Disabling the CSS compiler will "
"load non-combined CSS files. This will have an impact on the performance of "
"your site."
msgstr ""
"默认情况下，所有CSS文件都会合并。禁用CSS编译器将加载非组合的CSS文件。这将对您"
"网站的效果产生影响。"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:65
msgid "Database Cache for Dynamic CSS"
msgstr "动态CSS的数据库缓存"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:66
msgid "Turn on to enable caching the dynamic CSS in your database."
msgstr "启用以启用数据库中的动态CSS缓存。"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:73
msgid "Cache Server IP"
msgstr "缓存服务器IP"

#: theme/theme-options/liquid-advanced.php:74
msgid ""
"For unique cases where you are using cloud flare and a cache server, ex: "
"varnish cache. Enter your cache server IP to clear the theme options dynamic "
"CSS cache. Consult with your server admin for help."
msgstr ""
"对于使用云计算和缓存服务器的独特情况，例如：varnish cache。输入您的缓存服务器"
"IP以清除主题选项动态CSS缓存。请咨询服务器管理员以获取帮助。"

#: theme/theme-options/liquid-apikeys.php:7
msgid "API Keys"
msgstr "API密钥"

#: theme/theme-options/liquid-apikeys.php:13
msgid "Google Maps API Key"
msgstr "Google Maps API密钥"

#: theme/theme-options/liquid-apikeys.php:15
msgid ""
"Follow the steps in <a target=\"_blank\" href=\"https://developers.google."
"com/maps/documentation/javascript/get-api-key#key\">the Google docs</a> to "
"get the API key. This key applies to the google map element."
msgstr ""
"按照<a target=\"_blank\" href=\"https://developers.google.com/maps/"
"documentation/javascript/get-api-key#key\"> Google文档</a>中的步骤操作，获取"
"API键。此密钥适用于Google地图元素。"

#: theme/theme-options/liquid-apikeys.php:20
msgid "Mailchimp API Key"
msgstr "Mailchimp API密钥"

#: theme/theme-options/liquid-apikeys.php:22
msgid ""
"Follow the steps <a href=\"https://mailchimp.com/help/about-api-keys/"
"\">MailChimp</a> to get the API key. This key applies to the newsletter "
"element."
msgstr ""
"按照<a href=\"https://mailchimp.com/help/about-api-keys/\"> MailChimp </a>中"
"的步骤获取API密钥。此密钥适用于newsletter元素。"

#: theme/theme-options/liquid-apikeys.php:27
msgid "Instagram Access Token"
msgstr "Instagram访问令牌"

#: theme/theme-options/liquid-apikeys.php:29
msgid ""
"Follow the link <a target=\"_blank\" href=\"https://instagram.com/oauth/"
"authorize/?"
"client_id=2340bf75213b4c729e6d234077c1d09f&scope=basic&response_type=code&redirect_uri=http://"
"api.liquid-themes.com/instagram/instagram-auth.php\">to generate the access "
"token and user ID.</a>"
msgstr ""
"点击链接<a target=\"_blank\" href=\"https://instagram.com/oauth/authorize/?"
"client_id=2340bf75213b4c729e6d234077c1d09f&scope=basic&response_type=code&redirect_uri=http://"
"api.liquid-themes.com/instagram/instagram-auth.php\">生成访问令牌和用户ID。</"
"a>"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:12
msgid "General Blog"
msgstr "一般博客"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:19
msgid "Blog Page Title Bar"
msgstr "博客页面标题栏"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:20
msgid ""
"Display the page title bar for the assigned blog page in settings > reading "
"or the blog archive pages. Note: This option will not control the blog "
"element."
msgstr ""
"在设置>阅读或博客存档页面中显示指定博客页面的页面标题栏。注意：此选项不会控制"
"博客元素。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:31
msgid "Blog Page Title"
msgstr "博客页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:32
msgid ""
"Manages the title text that displays in the page title bar only if your "
"front page displays your latest post in \"settings > reading\"."
msgstr ""
"仅当首页在“设置>阅读”中显示您的最新帖子时，才管理显示在页面标题栏中的标题文"
"本。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:38
msgid "Blog Page Subtitle"
msgstr "博客页面字幕"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:39
msgid ""
"Manage the subtitle text that displays in the page title bar only if your "
"front page displays your latest post in \"settings > reading\"."
msgstr ""
"仅当您的首页在“设置>阅读”中显示最新帖子时，才管理页面标题栏中显示的字幕文本。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:44
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:416
msgid "Post Style"
msgstr "邮政风格"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:47
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:173
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:296
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:419
msgid "Classic Bold"
msgstr "经典大胆"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:49
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:175
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:298
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:421
msgid "Featured Minimal"
msgstr "精选最小"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:50
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:176
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:299
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:422
msgid "Rounded"
msgstr "圆角"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:51
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:177
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:300
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:423
msgid "Classic Meta"
msgstr "经典元"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:52
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:178
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:301
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:424
msgid "Classic 2"
msgstr "经典2"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:53
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:179
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:302
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:425
msgid "Text date"
msgstr "文字日期"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:54
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:180
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:303
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:426
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:41
msgid "Metro"
msgstr "地铁"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:55
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:181
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:304
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:427
msgid "Minimal Grey"
msgstr "最小的灰色"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:56
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:182
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:305
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:428
msgid "Metro Alt"
msgstr "Metro Alt"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:57
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:183
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:306
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:429
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:44
msgid "Grid"
msgstr "格"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:58
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:184
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:307
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:430
msgid "Masonry"
msgstr "石工"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:59
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:185
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:308
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:431
msgid "Split"
msgstr "分裂"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:60
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:186
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:309
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:432
msgid "Square"
msgstr "广场"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:61
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:187
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:310
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:433
msgid "Featured Fullwidth"
msgstr "Featured 全宽"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:62
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:188
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:311
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:434
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:63
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:189
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:312
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:435
msgid "Classic Full"
msgstr "经典全"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:65
msgid "Choose a post style for your blog page."
msgstr "为您的博客页面选择一种帖子样式。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:71
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:197
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:320
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:443
msgid "Meta"
msgstr "元"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:76
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:202
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:448
msgid "Manage the meta for posts"
msgstr "管理帖子的元数据"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:82
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:208
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:331
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:454
msgid "Meta Type"
msgstr "元类型"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:84
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:210
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:333
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:456
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:85
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:211
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:334
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:457
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:87
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:213
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:336
msgid "Manage the meta type for posts"
msgstr "管理帖子的元类型"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:98
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:224
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:347
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:470
msgid "Single Category"
msgstr "单一类别"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:103
msgid "Manage the single category for posts"
msgstr "管理帖子的单一类别"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:114
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:240
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:363
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:486
msgid "Default Blog Excerpt Length"
msgstr "默认博客摘录长度"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:121
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:247
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:370
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:130
msgid "Parallax"
msgstr "视差"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:126
msgid "Manage parallax for post thumbnail"
msgstr "管理后缩略图的视差"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:135
msgid "Blog Category Page"
msgstr "博客类别页面"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:142
#: theme/theme-options/liquid-blog.php:154
msgid "Blog Category Page Title"
msgstr "博客类别页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:143
msgid "Display the blog category page title."
msgstr "显示博客类别页面标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:155
msgid ""
"[ld_category_title] shortcode displays the corresponding the category title, "
"any text can be added before or after the shortcode."
msgstr ""
"[ld_category_title]短代码显示相应的类别标题，可以在短代码之前或之后添加任何文"
"本。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:156
msgid "Manage the title of blog category pages."
msgstr "管理博客类别页面的标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:163
msgid "Blog Category Page Subtitle"
msgstr "博客类别页面字幕"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:164
msgid "Manages the subtitle of blog category pages."
msgstr "管理博客类别页面的副标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:191
msgid "Select content type for your grid."
msgstr "选择网格的内容类型。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:252
msgid "Manage parallax for post thumbnail."
msgstr "管理后缩略图的视差。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:261
msgid "Blog Tag Page"
msgstr "博客标签页"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:268
msgid "Blog Tag Page Title Bar"
msgstr "博客标签页标题栏"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:269
msgid "Display the title on blog tag pages."
msgstr "在博客标签页面上显示标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:279
msgid "Blog Tag Page Title"
msgstr "博客标签页标题"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:280
msgid ""
"[ld_tag_title] shortcode displays the corresponding the category title, any "
"text can be added before or after the shortcode."
msgstr ""
"[ld_tag_title]短代码显示相应的类别标题，可以在短代码之前或之后添加任何文本。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:281
msgid "Manage the title of blog tag pages."
msgstr "管理博客标签页面的标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:287
msgid "Blog Tag Page Subtitle"
msgstr "博客标签页字幕"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:288
msgid "Manage the subtitle of blog category pages."
msgstr "管理博客类别页面的副标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:314
msgid "Choose a post style for your blog category pages."
msgstr "为您的博客类别页面选择一种帖子样式。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:375
#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:134
msgid "Parallax for images"
msgstr "图像的视差"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:384
msgid "Blog Author Page"
msgstr "博客作者页面"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:391
msgid "Blog Author Page Title Bar"
msgstr "博客作者页面标题栏"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:392
msgid "Display the title bar on blog author pages."
msgstr "在博客作者页面上显示标题栏。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:402
msgid "Blog Author Page Title"
msgstr "博客作者页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:403
msgid ""
"[ld_author] shortcode displays the corresponding the author name, any text "
"can be added before or after the shortcode."
msgstr ""
"[ld_author]短代码显示相应的作者姓名，任何文本都可以在短代码之前或之后添加。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:404
msgid "Manage the title of blog author page title."
msgstr "管理博客作者页面标题的标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:410
msgid "Blog Author Page Subtitle"
msgstr "博客作者页面字幕"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:411
msgid "Manages the subtitle of blog author pages."
msgstr "管理博客作者页面的副标题。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:437
msgid "Choose the post style for your blog author pages."
msgstr "选择博客作者页面的帖子样式。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:493
msgid "Parallax for Posts"
msgstr "邮政视差"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:498
msgid "Manage parallax for post thumbnails"
msgstr "管理帖子缩略图的视差"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:506
msgid "Blog Single Post"
msgstr "博客单帖"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:513
msgid "Single Post Style"
msgstr "单一帖子风格"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:525
#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:8
msgid "Page Title Bar"
msgstr "Page Title Bar"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:526
msgid "Display title bar on single posts"
msgstr "在单个帖子上显示标题栏"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:535
msgid "Single Post Title Typography"
msgstr "单帖标题排版"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:536
msgid "Manage the typography for the single post headers"
msgstr "管理单个帖子标题的排版"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:546
msgid "Social Sharing"
msgstr "社交分享"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:547
msgid "Display the social sharing box on single post pages."
msgstr "在单个帖子页面上显示社交分享框。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:557
msgid "Author Meta"
msgstr "作者Meta"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:558
msgid "Switch on to display the author info box on single post pages."
msgstr "打开以在单个帖子页面上显示作者信息框。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:568
msgid "Neighbour Posts"
msgstr "邻居帖子"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:569
msgid ""
"Switch on to display the previous post and next post on single post pages."
msgstr "打开以在单个帖子页面上显示上一篇文章和下一篇文章。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:579
msgid "Related Posts"
msgstr "相关文章"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:580
msgid "Display the related posts on single posts."
msgstr "在单个帖子上显示相关帖子。"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:590
msgid "Title of Related Posts"
msgstr "相关职位名称"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:601
msgid "Related Posts Quantity"
msgstr "相关帖子数量"

#: theme/theme-options/liquid-blog.php:602
msgid "Quantity of projects those display on related posts section."
msgstr "显示在相关帖子部分的项目数量。"

#: theme/theme-options/liquid-colors.php:4
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: theme/theme-options/liquid-colors.php:10
msgid "Primary color"
msgstr "原色"

#: theme/theme-options/liquid-colors.php:12
#: theme/theme-options/liquid-colors.php:21
msgid "Choose a primary color for your website by using the colorpicker"
msgstr "使用颜色选择器为您的网站选择主要颜色"

#: theme/theme-options/liquid-colors.php:19
msgid "Secondary color"
msgstr "二次色"

#: theme/theme-options/liquid-colors.php:26
msgid "Primary Gradient color"
msgstr "主要渐变色"

#: theme/theme-options/liquid-colors.php:28
msgid ""
"Choose colors to generate a primary gradient color for your website by using "
"the colorpicker"
msgstr "选择颜色以使用颜色选择器为您的网站生成主渐变颜色"

#: theme/theme-options/liquid-colors.php:39
msgid "Links Color"
msgstr "链接颜色"

#: theme/theme-options/liquid-custom-code.php:7
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: theme/theme-options/liquid-custom-code.php:14
msgid "CSS Code"
msgstr "CSS代码"

#: theme/theme-options/liquid-custom-code.php:15
msgid ""
"Enter your CSS code in the field below. Do not include any tags or HTML in "
"the field. Custom CSS entered here will override the theme CSS. In some "
"cases, the !important tag may be needed. Don't URL encode image or svg "
"paths. Contents of this field will be auto encoded."
msgstr ""
"在下面的字段中输入您的CSS代码。不要在字段中包含任何标记或HTML。此处输入的自定"
"义CSS将覆盖主题CSS。在某些情况下，可能需要！important标记。不要对图像或svg路"
"径进行URL编码。该字段的内容将自动编码。"

#: theme/theme-options/liquid-export.php:7
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#: theme/theme-options/liquid-export.php:8
msgid "Import/Export options"
msgstr "导入/导出选项"

#: theme/theme-options/liquid-export.php:15
msgid "Import / Export"
msgstr "Import/Export"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:7
msgid "Extras"
msgstr "附加功能"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:21
msgid "Switch off to hide the header on your website."
msgstr "关闭以隐藏您网站上的标题。"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:31
msgid "Title Bar"
msgstr "标题栏"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:32
msgid "Switch off to hide the title bar on your website."
msgstr "关闭以隐藏您网站上的标题栏。"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:43
msgid "Switch off to hide the footer on your website."
msgstr "关闭以隐藏您网站上的页脚。"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:54
msgid "Switch off to disabled the ave collection"
msgstr "关闭以禁用ave集合"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:64
msgid "Lazy Load"
msgstr "延迟加载"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:65
msgid ""
"Lazy load enables images to load only when they are in the viewport. "
"Therefore, lazy load boosts the performance."
msgstr "延迟加载使图像仅在视口中加载时才能加载。因此，延迟负载可提升性能。"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:75
msgid "Portfolio Slug"
msgstr "投资组合独立地址"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:82
msgid "Portfolio Category Slug"
msgstr "投资组合类别Slug"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:91
msgid "Custom Icons"
msgstr "自定义图标"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:99
msgid "Manage Icons"
msgstr "管理图标"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:105
msgid "Custom Icon Fonts"
msgstr "自定义图标字体"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:106
msgid "Choose the icon Fonts"
msgstr "选择图标字体"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:108
msgid "Liquid Icons"
msgstr "液体图标"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:115
msgid "Add Custom Icons"
msgstr "添加自定义图标"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:117
msgid "NOTE: All icons files should be uploaded via FTP on your server"
msgstr "注意：所有图标文件都应通过服务器上的FTP上传"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:126
msgid "Awesome Font"
msgstr "很棒的字体"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:132
msgid "Icon Css file"
msgstr "图标Css文件"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:138
msgid "Icons classnames"
msgstr "图标类名"

#: theme/theme-options/liquid-extras.php:139
msgid "Icon classnames should be separated by comma"
msgstr "图标类名应以逗号分隔"

#: theme/theme-options/liquid-footer.php:14
msgid "Select a footer template for your website."
msgstr "选择您网站的页脚模板。"

#: theme/theme-options/liquid-header-layout.php:7
msgid "Select the header"
msgstr "选择标题"

#: theme/theme-options/liquid-header-layout.php:14
msgid "Select a header template for your website"
msgstr "选择您网站的标题模板"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:8
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:14
msgid "Menus Typography"
msgstr "菜单排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:15
msgid "These settings control the typography for all menus."
msgstr "这些设置控制所有菜单的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:27
msgid "Mobile Menus Typography"
msgstr "手机菜单排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:28
msgid "These settings control the typography for mobile menu."
msgstr "这些设置控制移动菜单的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:40
msgid "Main Color"
msgstr "主要颜色"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:46
msgid "Secondary Color"
msgstr "二次色"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:52
msgid "Active Color"
msgstr "活跃的颜色"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:59
msgid "Menu Item Padding"
msgstr "菜单项填充"

#: theme/theme-options/liquid-header-menu.php:72
msgid "Logo Padding"
msgstr "徽标填充"

#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:10
msgid "Style for the mobile version of the website"
msgstr "移动版网站的风格"

#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:20
msgid "Trigger Alignment for the mobile version of the website"
msgstr "触发对齐网站的移动版本"

#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:29
msgid "Navigation Alignment for the mobile version of the website"
msgstr "用于移动版网站的导航对齐方式"

#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:43
msgid "Color Scheme of the mobile version of the website"
msgstr "移动版网站的配色方案"

#: theme/theme-options/liquid-header-mobile-nav.php:58
msgid "Header Color Scheme of the mobile version of the website"
msgstr "该网站的移动版本的标题颜色方案"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:7
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:14
msgid "Enable Header Social"
msgstr "启用标题社交"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:15
msgid "If on, will display social links in header."
msgstr "如果选中，将在标题中显示社交链接。"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:25
msgid "Social Links"
msgstr "社交链接"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:26
msgid "Add social links to display in header"
msgstr "添加要在标题中显示的社交链接"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:39
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:88
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:40
msgid "Link text"
msgstr "链接文字"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:46
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:95
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:47
#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:96
msgid "Select an icon"
msgstr "选择一个图标"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:63
msgid "Enable Header Button"
msgstr "启用标题按钮"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:64
msgid "If on, will display buttons in header."
msgstr "如果选中，将在标题中显示按钮。"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:74
msgid "Buttons"
msgstr "纽扣"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:75
msgid "Add buttons to display in header"
msgstr "添加按钮以显示在标题中"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:89
msgid "Button text"
msgstr "按钮文字"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:111
msgid "Enable Header Text"
msgstr "启用标题文本"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:112
msgid "If on, will display text in header."
msgstr "如果选中，将在标题中显示文本。"

#: theme/theme-options/liquid-header-modules.php:122
msgid "Header Text"
msgstr "标题文本"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:16
msgid "Custom Page Title"
msgstr "自定义页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:17
msgid "Custom page title will override the default page and post titles"
msgstr "自定义页面标题将覆盖默认页面和帖子标题"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:22
msgid "Page Title Custom Typography"
msgstr "页面标题自定义排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:32
msgid "Page Title Typography"
msgstr "页面标题排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:33
msgid "Manages the typography for the page title"
msgstr "管理页面标题的排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:49
msgid "Page Subtitle"
msgstr "页面字幕"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:55
msgid "Page Subtitle Custom Typography"
msgstr "页面字幕自定义排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:65
msgid "Page Subtitle Typography"
msgstr "页面字幕排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:66
msgid "Manages the typography for the page subtitle"
msgstr "管理页面字幕的排版"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:83
msgid "Manages the top padding of the titlebar"
msgstr "管理标题栏的顶部填充"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:91
msgid "Manages the bottom padding of the titlebar"
msgstr "管理标题栏的底部填充"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:141
msgid "Overlay"
msgstr "覆盖"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:161
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:170
msgid "Scroll Button"
msgstr "滚动按钮"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:182
msgid "Choose a color for scroll button"
msgstr "选择滚动按钮的颜色"

#: theme/theme-options/liquid-header-title-wrapper.php:193
msgid ""
"Anchor ID of the section where the page will be scrolled on click to the "
"scroll button"
msgstr "页面将滚动的部分的锚点ID单击滚动按钮"

#: theme/theme-options/liquid-layout.php:8
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: theme/theme-options/liquid-layout.php:16
msgid "Manages the color scheme across your website."
msgstr "管理您网站的配色方案。"

#: theme/theme-options/liquid-layout.php:42
msgid "Row Margins"
msgstr "行边距"

#: theme/theme-options/liquid-layout.php:43
msgid "Manages row margins"
msgstr "管理行边距"

#: theme/theme-options/liquid-layout.php:52
msgid "Row Padding"
msgstr "行填充"

#: theme/theme-options/liquid-layout.php:53
msgid "Manages the rows padding"
msgstr "管理行填充"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:6
msgid "Logo"
msgstr "商标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:13
msgid "Maximum Logo Width"
msgstr "最大徽标宽度"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:14
msgid "Define a maximum width for your logo, For instance, 120px"
msgstr "定义徽标的最大宽度，例如120px"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:20
msgid "Default Logo"
msgstr "默认徽标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:21
msgid "Select an image as your logo."
msgstr "选择图像作为徽标。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:27
msgid "Retina Default Logo"
msgstr "Retina默认标志"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:28
msgid ""
"Select an image as a default logo for the retina supported devices. Default "
"retina logo should be 2x the size of the default logo."
msgstr ""
"选择图像作为视网膜支持设备的默认徽标。默认视网膜徽标应为默认徽标大小的2倍。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:34
msgid "Sticky Menu Default Logo"
msgstr "粘滞菜单默认徽标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:35
msgid " Select an image as your logo for sticky header."
msgstr "选择图像作为粘贴标题的徽标。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:41
msgid "Sticky Menu Retina Default Logo"
msgstr "粘滞菜单视网膜默认标志"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:42
msgid ""
"Select an image as a sticky menu default logo for the retina supported "
"devices. Sticky menu retina default logo should be 2x the size of the logo."
msgstr ""
"选择图像作为支持视网膜的设备的粘性菜单默认徽标。粘性菜单视网膜默认标识应为徽"
"标大小的2倍。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:48
msgid "Hover State of Logo"
msgstr "悬停徽标状态"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:49
msgid "Select an image as your logo to display on hover of logo"
msgstr "选择图像作为徽标，以便在悬停徽标时显示"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:55
msgid "Hover State of Retina Default Logo"
msgstr "悬停状态Retina默认标志"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:56
msgid ""
"Select an image as a hover state of logo for the retina supported devices. "
"Retina version should be 2x size."
msgstr "选择图像作为视网膜支持设备的徽标悬停状态。 Retina版本应为2倍大小。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:62
msgid "Mobile Logo"
msgstr "移动徽标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:63
msgid ""
"Select the logo that will be displayed in the menu bar for mobile devices."
msgstr "选择将在移动设备菜单栏中显示的徽标。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:69
msgid "Retina Mobile Logo"
msgstr "苹果手机LOGO"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:70
msgid ""
"Select an image as a mobile default logo for the retina supported devices. "
"Retina version should be 2x size."
msgstr "选择图像作为视网膜支持设备的移动默认徽标。 Retina版本应为2倍大小。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:76
msgid "Light Logo"
msgstr "轻型标志"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:77
msgid "Upload or select an image as your light logo."
msgstr "上传或选择图像作为灯光徽标。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:83
msgid "Retina Light Logo"
msgstr "Retina Light标志"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:84
msgid ""
"Upload or select an image for the retina version of the light logo. It "
"should be exactly 2x the size of the logo."
msgstr "上传或选择光标志的视网膜版本的图像。它应该是徽标大小的2倍。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:91
msgid "Dark Logo"
msgstr "黑暗的标志"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:92
msgid "Upload or select an image as your dark logo."
msgstr "上传或选择图像作为暗标志。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:98
msgid "Retina Dark Logo"
msgstr "苹果笔记本Logo"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:99
msgid ""
"Upload or select an image for the retina version of the dark logo. It should "
"be exactly 2x the size of the logo."
msgstr "上传或选择暗标志的视网膜版本的图像。它应该是徽标大小的2倍。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:105
msgid "Favicon"
msgstr "网站图标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:106
msgid "Select a favicon for your website (16px x 16px)."
msgstr "为您的网站选择一个收藏夹图标（16px x 16px）。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:112
msgid "Apple iPhone Icon"
msgstr "Apple iPhone图标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:113
msgid "Select a favicon for Apple iPhone (57px x 57px)."
msgstr "为Apple iPhone选择一个收藏夹图标（57px x 57px）。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:119
msgid "Apple iPhone Retina Icon"
msgstr "Apple iPhone Retina图标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:120
msgid "Select a favicon for Apple iPhone Retina Version (114px x 114px)."
msgstr "为Apple iPhone Retina版本选择一个收藏夹图标（114px x 114px）。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:130
msgid "Apple iPad Icon"
msgstr "Apple iPad图标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:131
msgid "Select a favicon for Apple iPad (72px x 72px)."
msgstr "为Apple iPad选择一个收藏夹图标（72px x 72px）。"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:137
msgid "Apple iPad Retina Icon"
msgstr "Apple iPad Retina图标"

#: theme/theme-options/liquid-logo.php:138
msgid "Select a favicon for Apple iPad Retina Version (144px x 144px)."
msgstr "为Apple iPad Retina版本选择一个收藏夹图标（144px x 144px）。"

#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:7
msgid "404 Page"
msgstr "404页"

#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:13
msgid "Particles"
msgstr "粒子"

#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:14
msgid "Switch on to display the particles."
msgstr "打开以显示粒子。"

#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:31
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:45
msgid "Button"
msgstr "按键"

#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:46
msgid "Switch on to display the \"back to home\" button."
msgstr "打开以显示“返回主页”按钮。"

#: theme/theme-options/liquid-page-404.php:57
msgid "Button Title"
msgstr "按钮标题"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:29
msgid "Maintenance Page"
msgstr "维护页面"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:36
msgid "Enable Maintenance Mode"
msgstr "启用维护模式"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:37
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:50
msgid "If on, the frontend shows maintenance mode page only."
msgstr "如果选中，则前端仅显示维护模式页面。"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:38
#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:51
msgid ""
"Only administrator will be able to visit site. If you want to check if "
"maintenance mode is enabled you have to logout."
msgstr "只有管​​理员才能访问网站。如果要检查是否启用了维护模式，则必须注销。"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:49
msgid "Enable Till"
msgstr "启用直到"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:62
msgid "Date (mm/dd/yyyy)"
msgstr "日期（mm / dd / yyyy）"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:74
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:87
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:100
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:102
msgid "We&#39;ll Be Right Back."
msgstr "我们马上回来。"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:110
msgid ""
"<p>Our team is working hard to be able to back in a couple hours. <br> "
"Thanks for your patience.</p>"
msgstr ""
"<p>我们的团队正在努力工作，能够在几个小时内回来。 <br>感谢您的耐心等待。</p>"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:118
msgid "Solid"
msgstr "固体"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:119
msgid "Gradient"
msgstr "梯度"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:165
msgid "Social identities"
msgstr "社会身份"

#: theme/theme-options/liquid-page-maintenance.php:177
msgid "Url"
msgstr "网址"

#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:7
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:197
msgid "Search Page"
msgstr "搜索页"

#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:14
msgid "Search Page Header"
msgstr "搜索页标题"

#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:15
msgid "Choose a header for search result pages."
msgstr "选择搜索结果页面的标题。"

#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:25
msgid "Search Page Title"
msgstr "搜索页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:26
msgid "Switch on to display the titlebar for the search result pages."
msgstr "打开以显示搜索结果页面的标题栏。"

#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:36
msgid "Search Page Subtitle"
msgstr "搜索页面字幕"

#: theme/theme-options/liquid-page-search.php:37
msgid "Define a default subtitle for the search result pages."
msgstr "为搜索结果页面定义默认字幕。"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:12
msgid "General"
msgstr "一般"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:19
msgid "Enable Portfolio Archive Page Title"
msgstr "启用投资组合存档页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:20
msgid "Display the portfolio archive page title."
msgstr "显示投资组合存档页面标题。"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:30
msgid "Portfolio Archive Page Title"
msgstr "投资组合档案页面标题"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:31
msgid ""
"[ld_category_title] shortcode displays the corresponding category title, any "
"text can be added before or after the shortcode."
msgstr ""
"[ld_category_title]短代码显示相应的类别标题，可以在短代码之前或之后添加任何文"
"本。"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:32
msgid "Manage the title of portfolio archive pages."
msgstr "管理投资组合存档页面的标题。"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:33
msgid "[ld_category_title]"
msgstr "[ld_category_title]"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:42
msgid "Masonry Classic"
msgstr "砌体经典"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:43
msgid "Masonry Creative"
msgstr "砌体创意"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:45
msgid "Grid Alt"
msgstr "网格Alt"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:46
msgid "Grid Caption"
msgstr "网格标题"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:47
msgid "Grid Hover Alt"
msgstr "网格悬停Alt"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:48
msgid "Grid Hover 3D"
msgstr "网格悬停3D"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:49
msgid "Grid Hover Overlay"
msgstr "网格悬停叠加"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:50
msgid "Grid Hover Classic"
msgstr "网格悬停经典"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:51
msgid "Packery"
msgstr "打包"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:52
msgid "Packery 2"
msgstr "打包2"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:53
msgid "Packery 3"
msgstr "打包3"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:61
msgid "Horizontal Alignment"
msgstr "水平对齐"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:62
msgid "Content horizontal alignment"
msgstr "内容水平对齐"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:80
msgid "Vertical Alignment"
msgstr "垂直对齐"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:81
msgid "Content vertical alignment"
msgstr "内容垂直对齐"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:85
msgid "Middle"
msgstr "中间"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:99
msgid "Columns"
msgstr "列"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:125
msgid "Columns gap"
msgstr "列间隙"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:133
msgid "Enable parallax?"
msgstr "启用视差？"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:141
msgid "Portfolio Single"
msgstr "投资单一"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:148
msgid "Like Button"
msgstr "像Button一样"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:149
msgid "Switch on to display the like button on single portfolio pages."
msgstr "打开以在单个投资组合页面上显示类似按钮。"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:160
msgid "Social Sharing Module"
msgstr "社交分享模块"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:161
msgid ""
"Switch on to display the social sharing module on single portfolio pages."
msgstr "打开以在单个组合页面上显示社交共享模块。"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:194
msgid "Related Works Style"
msgstr "相关作品风格"

#: theme/theme-options/liquid-portfolio.php:195
msgid "Choose a style for related works on single portfolio posts."
msgstr "为单个投资组合帖子选择相关作品的样式。"

#: theme/theme-options/liquid-preheader.php:7
msgid "Preheader"
msgstr "Preheader"

#: theme/theme-options/liquid-preheader.php:8
msgid "Change the preheader section configuration."
msgstr "更改预标题部分配置。"

#: theme/theme-options/liquid-preheader.php:15
msgid "Enable preheader"
msgstr "启用预读器"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:7
msgid "Promo Boxes"
msgstr "促销盒"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:14
msgid "Promotions"
msgstr "促销"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:21
msgid "Enable Promo boxes"
msgstr "启用促销框"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:22
msgid "Enable to show promo boxes"
msgstr "启用以显示促销框"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:33
msgid "Top Promo box content"
msgstr "顶级促销盒内容"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:34
msgid "Select which promobox content post to display"
msgstr "选择要显示的promobox内容帖子"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:50
msgid "In post Promo box content"
msgstr "在帖子Promo框中的内容"

#: theme/theme-options/liquid-promotions.php:51
msgid ""
"Select which promobox content post to display (works for single post only, "
"and display after the Author Bio section)"
msgstr ""
"选择要显示的promobox内容帖子（仅适用于单个帖子，并在作者生物部分后显示）"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:14
msgid "Add sidebars"
msgstr "添加侧边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:20
msgid "Add a Sidebar"
msgstr "添加侧边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:22
msgid "You can add as many custom sidebars as you need."
msgstr "您可以根据需要添加任意数量的自定义边栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:36
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:47
msgid "Default Sidebar of Pages"
msgstr "页面的默认边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:37
msgid ""
"Switch on to use the same sidebars across all pages by overwriting the page "
"options."
msgstr "通过覆盖页面选项，打开以在所有页面上使用相同的侧边栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:48
msgid "Choose the sidebar that will display across all pages."
msgstr "选择将在所有页面上显示的侧栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:54
msgid "Default Sidebar Position of Pages"
msgstr "页面的默认边栏位置"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:55
msgid "Manages the position of the sidebar across all pages."
msgstr "管理所有页面上侧栏的位置。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:67
msgid "Portfolio Posts"
msgstr "投资组合帖子"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:74
#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:85
msgid "Default Sidebar of Portfolio Posts"
msgstr "投资组合帖子的默认边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:75
msgid ""
"Switch on to use the same sidebars across all portfolio posts by overwriting "
"the page options."
msgstr "通过覆盖页面选项，在所有投资组合帖子中使用相同的侧边栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:86
msgid "Select sidebar that will display on all portfolio posts."
msgstr "选择将在所有投资组合帖子上显示的侧边栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:92
msgid "Default Sidebar Position of Portfolio Posts"
msgstr "投资组合帖子的默认侧栏位置"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:93
msgid "Manages the position of the sidebar for all portfolio posts."
msgstr "管理所有投资组合帖子的侧边栏位置。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:105
msgid "Portfolio Archive"
msgstr "组合档案"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:112
msgid "Sidebar of Portfolio Archive"
msgstr "投资组合存档边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:113
msgid "Select a sidebar that will display on the portfolio archive pages."
msgstr "选择将显示在项目组合归档页面上的侧栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:119
msgid "Default Sidebar Position of Portfolio Archive"
msgstr "投资组合存档的默认边栏位置"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:120
msgid "Manages the position of the sidebar for portfolio archive pages."
msgstr "管理投资组合存档页面的侧边栏位置。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:132
msgid "Blog Posts"
msgstr "博客帖子"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:139
msgid "Default Sidebar For Blog Posts"
msgstr "博客帖子的默认边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:140
msgid ""
"Turn on if you want to use the same sidebars on all blog posts. This option "
"overrides the blog options."
msgstr ""
"如果要在所有博客帖子上使用相同的侧边栏，请启用此选项。此选项会覆盖博客选项。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:150
msgid "Default Blog Posts Sidebar"
msgstr "默认博客帖子侧栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:151
msgid "Select sidebar 1 that will display on all blog posts."
msgstr "选择将在所有博客帖子上显示的侧栏1。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:157
msgid "Default Blog Sidebar Position"
msgstr "默认博客侧边栏位置"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:158
msgid "Controls the position of sidebar for all blog posts. "
msgstr "控制所有博客帖子的侧边栏位置。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:170
msgid "Blog Archive"
msgstr "博客档案"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:177
msgid "Blog Archive Sidebar"
msgstr "博客存档边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:178
msgid "Select a sidebar that will display on the blog archive pages."
msgstr "选择将显示在博客存档页面上的侧边栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:184
msgid "Default Blog Archive Sidebar Position"
msgstr "默认博客存档侧边栏位置"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:185
msgid "Controls the position of the sidebar for blog archive pages."
msgstr "控制博客存档页面边栏的位置。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:204
msgid "Sidebar of Search Page"
msgstr "搜索页边栏"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:205
msgid "Choose a sidebar that will display on the search results page."
msgstr "选择将显示在搜索结果页面上的侧边栏。"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:211
msgid "Sidebar Position of Search Page"
msgstr "搜索页面的侧边栏位置"

#: theme/theme-options/liquid-sidebars.php:212
msgid "Manages the position of the sidebar for the search results page."
msgstr "管理搜索结果页面侧栏的位置。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:7
msgid "Typography"
msgstr "活版印刷"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:13
msgid "Body Typography"
msgstr "身体排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:20
msgid "Body Typography Settings"
msgstr "身体排版设置"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:21
msgid "Manage the typography for all body text."
msgstr "管理所有正文的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:40
msgid "Single Post Typography"
msgstr "单柱印刷术"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:47
msgid "Typography of Single Posts"
msgstr "单个帖子的排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:48
msgid "Manage the typography of single post text."
msgstr "管理单个帖子文本的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:68
msgid "Headers Typography"
msgstr "标题排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:75
msgid "H1 Headers Typography"
msgstr "H1标头排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:76
msgid "Manage the typography for all H1 Headers."
msgstr "管理所有H1标头的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:93
msgid "H2 Headers Typography"
msgstr "H2 Headers排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:94
msgid "Manage the typography for all H2 Headers."
msgstr "管理所有H2标题的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:113
msgid "H3 Headers Typography"
msgstr "H3标头排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:114
msgid "Manage the typography for all H3 Headers."
msgstr "管理所有H3标头的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:132
msgid "H4 Headers Typography"
msgstr "H4标题排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:133
msgid "Manage the typography for all H4 Headers."
msgstr "管理所有H4标题的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:151
msgid "H5 Headers Typography"
msgstr "H5标题排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:152
msgid "Manage the typography for all H5 Headers."
msgstr "管理所有H5标题的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:170
msgid "H6 Headers Typography"
msgstr "H6标题排版"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:171
msgid "Manage the typography for all H6 Headers."
msgstr "管理所有H6接头的排版。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:190
msgid "Custom fonts"
msgstr "自定义字体"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:197
msgid "Add Custom Fonts"
msgstr "添加自定义字体"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:198
msgid ""
"Upload custom font. All files are not necessary but are recommended for full "
"browser support. You can upload as many custom fonts as you need. Click the "
"\"Add\" button for additional upload boxes."
msgstr ""
"上传自定义字体。所有文件都不是必需的，但建议用于完整的浏览器支持。您可以根据"
"需要上传任意数量的自定义字体。单击“添加”按钮以获取其他上传框。"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:207
msgid "Font title"
msgstr "字体标题"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:215
msgid "WOFF2"
msgstr "WOFF2"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:222
msgid "WOFF"
msgstr "WOFF"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:229
msgid "TTF"
msgstr "TTF"

#: theme/theme-options/liquid-typography.php:236
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:4
msgid "Woocommerce"
msgstr "Woocommerce"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:11
msgid "Woo Category Title Bar"
msgstr "Woo类别标题栏"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:12
msgid "Turn on to show the woo category title bar"
msgstr "打开以显示woo类别标题栏"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:22
msgid "Woo Category Title"
msgstr "Woo类别标题"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:23
msgid "Controls the title text that displays in the woo category"
msgstr "控制在woo类别中显示的标题文本"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:28
msgid "Woo Category Subtitle"
msgstr "Woo类别字幕"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:29
msgid "Controls the subtitle text that displays in the woo category"
msgstr "控制在woo类别中显示的字幕文本"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:34
msgid "Number of Products Displayed per Page"
msgstr "每页显示的产品数量"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:35
msgid ""
"This option works with predefined WooCommerce catalog page and category pages"
msgstr "此选项适用于预定义的WooCommerce目录页面和类别页面"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:41
msgid "Number of Products Per Row"
msgstr "每行产品数量"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:42
msgid ""
"Define number of products per row to display on your predefined WooCommerce "
"page and category pages"
msgstr "定义要在预定义的WooCommerce页面和类别页面上显示的每行产品数量"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:50
msgid "Woo Single Product Share"
msgstr "Woo单品分享"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:51
msgid "Turn on to show the share links"
msgstr "打开以显示共享链接"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:61
msgid "Number of Related Products"
msgstr "相关产品数量"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:62
msgid "Define number of related products."
msgstr "定义相关产品的数量。"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:70
msgid "Number of Displayed Cross-sells"
msgstr "显示的交叉销售数量"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:71
msgid "Define number of cross-sells display."
msgstr "定义交叉销售的数量。"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:79
msgid "Number of Displayed Up-sells"
msgstr "显示的向上销售数量"

#: theme/theme-options/liquid-woocommerce.php:80
msgid "Define number of up-sells display."
msgstr "定义向上销售数量显示。"

#: woocommerce/cart/cart-empty.php:31
msgid "Return To Shop"
msgstr "回到商店"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:58
msgid "Shipping costs will be calculated once you have provided your address."
msgstr "运费将在您提供地址后计算。"

#: woocommerce/cart/cart-shipping.php:60
msgid ""
"There are no shipping methods available. Please double check your address, "
"or contact us if you need any help."
msgstr ""
"没有可用的运输方式。请仔细检查您的地址，或者如果您需要任何帮助，请与我们联"
"系。"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:28
msgid "Cart Total"
msgstr "购物车总数"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:52 woocommerce/cart/cart-totals.php:53
msgid "Shipping"
msgstr "运输"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:68
#, php-format
msgid "estimated for %s"
msgstr "estimated for %s"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:89 woocommerce/cart/cart-totals.php:90
#: woocommerce/cart/header-mini-cart.php:109 woocommerce/cart/mini-cart.php:84
#: woocommerce/checkout/review-order.php:56
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: woocommerce/cart/cart-totals.php:94 woocommerce/cart/cart-totals.php:95
#: woocommerce/cart/cart.php:58 woocommerce/cart/cart.php:132
#: woocommerce/checkout/review-order.php:103
msgid "Total"
msgstr "总"

#: woocommerce/cart/cart.php:26 woocommerce/checkout/form-checkout.php:34
#: woocommerce/checkout/thankyou.php:27
msgid "1"
msgstr "1"

#: woocommerce/cart/cart.php:27 woocommerce/checkout/form-checkout.php:35
#: woocommerce/checkout/thankyou.php:28
msgid "Shopping Cart"
msgstr "购物车"

#: woocommerce/cart/cart.php:34 woocommerce/checkout/form-checkout.php:42
#: woocommerce/checkout/thankyou.php:35
msgid "2"
msgstr "2"

#: woocommerce/cart/cart.php:35 woocommerce/checkout/form-checkout.php:43
#: woocommerce/checkout/thankyou.php:36
msgid "Payment and Delivery Options"
msgstr "付款和交付选项"

#: woocommerce/cart/cart.php:42 woocommerce/checkout/form-checkout.php:50
#: woocommerce/checkout/thankyou.php:43
msgid "3"
msgstr "3"

#: woocommerce/cart/cart.php:43 woocommerce/checkout/form-checkout.php:51
#: woocommerce/checkout/thankyou.php:44
msgid "Order Received"
msgstr "订单已经收到"

#: woocommerce/cart/cart.php:55 woocommerce/cart/cart.php:75
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: woocommerce/cart/cart.php:56 woocommerce/cart/cart.php:108
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: woocommerce/cart/cart.php:57 woocommerce/cart/cart.php:114
#: woocommerce/global/quantity-input.php:32
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: woocommerce/cart/cart.php:101
msgid "Available on backorder"
msgstr "延期交货"

#: woocommerce/cart/cart.php:143 woocommerce/cart/header-mini-cart.php:55
#: woocommerce/cart/mini-cart.php:49
msgid "Remove this item"
msgstr "删除此项目"

#: woocommerce/cart/cart.php:163
msgid "Coupon code"
msgstr "优惠券代码"

#: woocommerce/cart/cart.php:164
msgid "Apply Coupon"
msgstr "申请优惠券"

#: woocommerce/cart/cart.php:178
msgid "Continue Shopping"
msgstr "继续购物"

#: woocommerce/cart/cart.php:180 woocommerce/cart/cart.php:181
msgid "Update cart"
msgstr "更新购物车"

#: woocommerce/cart/cross-sells.php:31
msgid "You may be interested in&hellip;"
msgstr "You may be interested in&hellip;"

#: woocommerce/cart/header-mini-cart.php:31
msgid "Your cart"
msgstr "你的购物车"

#: woocommerce/cart/header-mini-cart.php:100 woocommerce/cart/mini-cart.php:76
msgid "No products in the cart."
msgstr "没有任何产品在购物车中。"

#: woocommerce/cart/header-mini-cart.php:115 woocommerce/cart/mini-cart.php:90
msgid "Checkout"
msgstr "查看"

#: woocommerce/cart/header-mini-cart.php:121 woocommerce/cart/mini-cart.php:89
msgid "View Cart"
msgstr "查看购物车"

#: woocommerce/cart/proceed-to-checkout-button.php:27
msgid "Proceed to Checkout"
msgstr "进行结算"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:24
msgid "Calculate shipping"
msgstr "计算运费"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:31
msgid "Select a country&hellip;"
msgstr "Select a country&hellip;"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:51
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:57
#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:69
msgid "State / county"
msgstr "州/县"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:58
msgid "Select a state&hellip;"
msgstr "Select a state&hellip;"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:79
msgid "City"
msgstr "市"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:85
msgid "Postcode / ZIP"
msgstr "邮政编码/邮编"

#: woocommerce/cart/shipping-calculator.php:89
msgid "Update Totals"
msgstr "更新总计"

#: woocommerce/checkout/cart-errors.php:21
msgid ""
"There are some issues with the items in your cart (shown above). Please go "
"back to the cart page and resolve these issues before checking out."
msgstr ""
"您购物车中的商品存在一些问题（如上所示）。请在退房前返回购物车页面并解决这些"
"问题。"

#: woocommerce/checkout/cart-errors.php:25
msgid "Return To Cart"
msgstr "回到购物车"

#: woocommerce/checkout/form-checkout.php:26
msgid "You must be logged in to checkout."
msgstr "您必须登录才能结帐。"

#: woocommerce/checkout/form-checkout.php:70
msgid "Your order"
msgstr "你的订单"

#: woocommerce/checkout/form-login.php:26
msgid "Returning customer?"
msgstr "回头客？"

#: woocommerce/checkout/form-login.php:26
msgid "Click here to login"
msgstr "点击此处登录"

#: woocommerce/checkout/form-login.php:32
msgid ""
"If you have shopped with us before, please enter your details below. If you "
"are a new customer, please proceed to the Billing &amp; Shipping section."
msgstr ""
"如果您之前曾与我们一起购物，请在下面输入您的详细信息。如果您是新客户，请前往"
"结算＆amp;运输部分。"

#: woocommerce/checkout/form-shipping.php:29
msgid "Ship to a different address?"
msgstr "运送到不同的地址？"

#: woocommerce/checkout/form-shipping.php:63
#: woocommerce/single-product/tabs/additional-information.php:25
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: woocommerce/checkout/payment.php:33
msgid ""
"Sorry, it seems that there are no available payment methods for your state. "
"Please contact us if you require assistance or wish to make alternate "
"arrangements."
msgstr ""
"对不起，您的州似乎没有可用的付款方式。如果您需要帮助或希望作出其他安排，请与"
"我们联系。"

#: woocommerce/checkout/payment.php:33
msgid "Please fill in your details above to see available payment methods."
msgstr "请在上面填写您的详细信息，以查看可用的付款方式。"

#: woocommerce/checkout/payment.php:40
msgid ""
"Since your browser does not support JavaScript, or it is disabled, please "
"ensure you click the <em>Update Totals</em> button before placing your "
"order. You may be charged more than the amount stated above if you fail to "
"do so."
msgstr ""
"由于您的浏览器不支持JavaScript，或者已禁用，因此请确保在下订单之前单击<em>更"
"新总计</em>按钮。如果您没有这样做，您可能会被收取超过上述金额的费用。"

#: woocommerce/checkout/payment.php:41
msgid "Update totals"
msgstr "更新总数"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:55
msgid ""
"Unfortunately your order cannot be processed as the originating bank/"
"merchant has declined your transaction. Please attempt your purchase again."
msgstr ""
"很遗憾，由于发起银行/商家拒绝了您的交易，您的订单无法处理。请再次尝试购买。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:58
msgid "Pay"
msgstr "工资"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:60
msgid "My account"
msgstr "我的帐户"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:66 woocommerce/checkout/thankyou.php:108
msgid "Thank you. Your order has been received."
msgstr "谢谢。 您的订单已收到。"

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:71
msgid "Order number:"
msgstr "订单号："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:76
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:82
msgid "Email:"
msgstr "电子邮件："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:88
msgid "Total:"
msgstr "总："

#: woocommerce/checkout/thankyou.php:94
msgid "Payment method:"
msgstr "付款方法："

#: woocommerce/global/quantity-input.php:28
#, php-format
msgid "%s quantity"
msgstr " %s 数量"

#: woocommerce/global/quantity-input.php:42
msgctxt "Product quantity input tooltip"
msgid "Qty"
msgstr "数量"

#: woocommerce/loop/result-count.php:30
#, php-format
msgid "Showing the single result"
msgid_plural "Showing all %d results"
msgstr[0] "显示单一结果"

#: woocommerce/loop/result-count.php:35
#, php-format
msgctxt "with first and last result"
msgid "Showing the single result"
msgid_plural "Showing %1$d&ndash;%2$d of %3$d results"
msgstr[0] "显示单一结果"

#: woocommerce/loop/sale-flash.php:29
msgid "Sold Out"
msgstr "卖光了"

#: woocommerce/loop/sale-flash.php:36
msgid "Sale!"
msgstr "销售！"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:34
#, php-format
msgid "%1$s review for %2$s"
msgid_plural "%1$s reviews for %2$s"
msgstr[0] "%1$s的评论为%2$s"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:36
msgid "Reviews"
msgstr "评测"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:58
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "还没有评论。"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:71
msgid "Add a review"
msgstr "添加评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:71
#, php-format
msgid "Be the first to review &ldquo;%s&rdquo;"
msgstr "沙发已为阁下备好"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:72
#, php-format
msgid "Leave a Reply to %s"
msgstr "发表回复 %s "

#: woocommerce/single-product-reviews.php:99
msgid "Rate&hellip;"
msgstr "Rate&hellip;"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:100
msgid "Perfect"
msgstr "完善"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:101
msgid "Good"
msgstr "好"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:102
msgid "Average"
msgstr "平均"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:103
msgid "Not that bad"
msgstr "没那么糟"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:104
msgid "Very poor"
msgstr "很差"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:109
#, php-format
msgid "You must be <a href=\"%s\">logged in</a> to post a review."
msgstr "需要<a href=\"%s\">登录</a>才能留言。"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:117
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: woocommerce/single-product-reviews.php:127
msgid ""
"Only logged in customers who have purchased this product may leave a review."
msgstr "只有已购买此产品的客户才可以进行审核。"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variable.php:30
msgid "This product is currently out of stock and unavailable."
msgstr "该产品目前无货存在，无法使用。"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variable.php:44
msgid "Clear"
msgstr "明确"

#: woocommerce/single-product/add-to-cart/variation.php:23
msgid ""
"Sorry, this product is unavailable. Please choose a different combination."
msgstr "对不起，此产品不可用。 请选择其他组合。"

#: woocommerce/single-product/meta.php:32
msgid "N/A"
msgstr "N / A"

#: woocommerce/single-product/meta.php:34
msgid "SKU:"
msgstr "SKU:"

#: woocommerce/single-product/product-image.php:50
msgid "Awaiting product image"
msgstr "等待产品图片"

#: woocommerce/single-product/related.php:31
msgid "Related Products"
msgstr "相关产品"

#: woocommerce/single-product/stock.php:26
msgid "Availability: "
msgstr "可用性："

#: woocommerce/single-product/tabs/description.php:25
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: woocommerce/single-product/up-sells.php:32
msgid "You may also like&hellip;"
msgstr "你可能也喜欢＆hellip;"
